<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများ မရရှိနိုင်ပါ။</string>
    <string name="upgrades_no_purchases_found_check_account">ဝယ်ယူမှုများ မတွေ့ပါ။ သင်အသုံးပြုနေသော အကောင့်မှန်ကန်ပါသလား။</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Google Play အမှား</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Google Play တွင် အမှားတစ်ခု ဖြစ်ပေါ်ခဲ့သည်။ ကျေးဇူးပြု၍ နောက်မှ ထပ်ကြိုးစားပါ သို့မဟုတ် သင့်ဖုန်းကို ပြန်လည်စတင်ပါ။\n\nအမှား: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_label">Google Play ငွေတောင်းခံမှု အမှား</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_description">Google Play မှ သင့်ဝယ်ယူမှု အသေးစိတ်အချက်အလက်များကို တောင်းဆိုရာတွင် အမှားတစ်ခု ဖြစ်ပေါ်ခဲ့သည်။ Google Play ကက်ရှ်ကို ရှင်းလင်းပြီး သင့်ဖုန်းကို ပြန်လည်စတင်ပါ။\n\nအမှား %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_label">ဝယ်ယူပြီးသားလား။</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_description">Google Play က ဤအဆင့်မြှင့်တင်မှုကို သင်ပိုင်ဆိုင်ပြီးသားဖြစ်ကြောင်း သတင်းပို့ခဲ့သော်လည်း ၎င်းကို ပြန်လည်ရယူ၍မရနိုင်ခဲ့ပါ။ သင်ဝယ်ယူခဲ့သည့် Google အကောင့်ကို အသုံးပြုနေကြောင်း သေချာပါစေ။ Play Store ထပ်တူပြုမှုသည် အချိန်အနည်းငယ်ကြာနိုင်ပါသည် — ပြန်လည်စတင်ကြည့်ပါ၊ Google Play ကက်ရှ်ကို ရှင်းလင်းကြည့်ပါ (သို့) စောင့်ဆိုင်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="upgrade_restore_action">ဝယ်ယူမှုကို ပြန်လည်ရယူမည်</string>
    <string name="upgrade_badge_label">Pro</string>
    <string name="upgrade_preamble">CAPod ကို လူတစ်ဦးတည်းက ဖန်တီးထားခြင်းဖြစ်သည်။ အဆင့်မြှင့်တင်ခြင်းက ထပ်ဆောင်းအင်္ဂါရပ်များကို ဖွင့်ပေးပြီး အက်ပ်ကို ဆက်လက်တည်ရှိစေရန် ကူညီပေးပါသည်။</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description">အင်္ဂါရပ်များ တူညီပြီး စျေးနှုန်းသာ ကွာခြားပါသည်။ စာရင်းသွင်းမှုတွင် အခမဲ့စမ်းသပ်ကာလ ပါဝင်ပြီး အချိန်မရွေး ပယ်ဖျက်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description_no_trial">အင်္ဂါရပ်များ တူညီပြီး စျေးနှုန်းသာ ကွာခြားပါသည်။ စာရင်းသွင်းမှုကို အချိန်မရွေး ပယ်ဖျက်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">အခမဲ့စမ်းသပ်ကာလ စတင်ပါ</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">နှစ်စဉ် စာရင်းသွင်းပါ</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action_hint">%s/နှစ်</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">တစ်ကြိမ်တည်း ဝယ်ယူပါ</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action_hint">တစ်ကြိမ်တည်း ဝယ်ယူမှု- %s</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">ဝယ်ယူမှုကို ပြန်လည်ရယူမည်</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_message">ဝယ်ယူမှုများ မတွေ့ပါ။ သင်အသုံးပြုနေသော အကောင့်မှန်ကန်ပါသလား။</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_troubleshooting_msg">မကြာသေးမီက ဝယ်ယူခဲ့ပါက Google Play ထပ်တူပြုရန် အချိန်အနည်းငယ် ကြာနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">သင့်ဝယ်ယူမှု မပေါ်လာပါက မိနစ်အနည်းငယ်ကြာပြီးမှ ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">ဝယ်ယူမှုတွင် အသုံးပြုခဲ့သည့် Google အကောင့်တူနှင့် လက်မှတ်ရေးထိုးဝင်ထားကြောင်း သေချာပါစေ။</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_webinstall_hint">အကောင့်များစွာသည် Google Play ကို ရှုပ်ထွေးစေနိုင်သည်။ Google Play ဝဘ်ဆိုဒ်မှတစ်ဆင့် အက်ပ်ကို ထည့်သွင်းခြင်းသည် သတ်မှတ်ထားသော အကောင့်တစ်ခုနှင့် ချိတ်ဆက်မှုကို တွန်းအားပေးသည်။</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Pro ကို ဝယ်ယူပြီးသားလား။</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">ဤစက်ပစ္စည်းတွင် သင် Pro သို့ အဆင့်မြှင့်ထားဖူးပုံရသည်။ ၎င်းကို ပြန်လည်ဖွင့်ရန် သင့်ဝယ်ယူမှုကို ပြန်လည်ရယူပါ။</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">ဝယ်ယူမှု ပြန်လည်ရယူပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">အခြေအနေ မှားယွင်းနေပါသလား။</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">ဤနေရာတွင် မပြသထားသည့် အဆင့်မြှင့်တင်မှုတစ်ခုကို သင်ပိုင်ဆိုင်ပါက သင့်ဝယ်ယူမှုကို ပြန်လည်ရယူပါ။</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">သင့်တွင် CAPod Pro ရှိပါပြီ!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">သင့်စာရင်းသွင်းမှုက ဖွင့်ပေးထားပါသည်။ CAPod ကို ပံ့ပိုးပေးသည့်အတွက် ကျေးဇူးတင်ပါသည်!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">သင့်တစ်ကြိမ်တည်း ဝယ်ယူမှုက ဖွင့်ပေးထားပါသည်။ CAPod ကို ပံ့ပိုးပေးသည့်အတွက် ကျေးဇူးတင်ပါသည်!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_title">နှစ်စဉ် စာရင်းသွင်းမှု</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">သင့်စာရင်းသွင်းမှုသည် အသက်ဝင်နေပြီး ပြန်လည်သက်တမ်းတိုးရန် သတ်မှတ်ထားပါသည်။ ငွေတောင်းခံမှုကို Google Play က စီမံခန့်ခွဲပါသည်။</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">သင့်စာရင်းသွင်းမှုသည် အသက်ဝင်နေသော်လည်း ပြန်လည်သက်တမ်းတိုးရန် မသတ်မှတ်ထားပါ။ လက်ရှိကာလ မကုန်ဆုံးမချင်း Pro ကို ဆက်လက်အသုံးပြုနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">တစ်ကြိမ်တည်း ဝယ်ယူမှု</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">အမြဲတမ်း သင့်ပိုင်ဖြစ်ပါသည်။ သက်တမ်းတိုးစရာမလို၊ သက်တမ်းကုန်ဆုံးမှုလည်း မရှိပါ။</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">သင်သည် တစ်ကြိမ်တည်း ဝယ်ယူမှုကို ပိုင်ဆိုင်ထားသော်လည်း သင့်စာရင်းသွင်းမှုသည် ပြန်လည်သက်တမ်းတိုးရန် ဆက်လက်သတ်မှတ်ထားဆဲဖြစ်သည်။ နှစ်ကြိမ်ငွေပေးရမှုကို ရှောင်ရှားရန် Google Play တွင် ၎င်းကို ပယ်ဖျက်ပါ။</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">စာရင်းသွင်းမှု စီမံခန့်ခွဲပါ</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">တစ်ကြိမ်တည်း ဝယ်ယူမှုသို့ ပြောင်းလဲပါ</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">သင့်စာရင်းသွင်းမှုကို ပြန်လည်သက်တမ်းတိုးရန် မသတ်မှတ်တော့သည့်အခါ ရရှိနိုင်ပါသည်။ ပြောင်းလဲရန် Google Play တွင် ၎င်းကို ပယ်ဖျက်ပါ။</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">ဤသည်မှာ သီးခြားဝယ်ယူမှုတစ်ခုဖြစ်သည် — ၎င်းသည် သင့်စာရင်းသွင်းမှုကို မပယ်ဖျက်ပါ၊ ငွေပြန်အမ်းမှုလည်း မပြုလုပ်ပါ။ တူညီသော Google အကောင့်ကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">စာရင်းသွင်းမှု ဆက်လက်အသက်ဝင်နေဆဲ</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">သင့်စာရင်းသွင်းမှုသည် ပြန်လည်သက်တမ်းတိုးရန် ဆက်လက်သတ်မှတ်ထားဆဲဖြစ်သည်။ ဦးစွာ Google Play တွင် ၎င်းကို ပယ်ဖျက်ပြီးမှ တစ်ကြိမ်တည်း ဝယ်ယူမှုသို့ ပြောင်းလဲပါ။ ယခုပဲ ပယ်ဖျက်လိုက်ပါသလား။ Google Play ကို အချိန်အနည်းငယ်ပေးပြီး ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_title">စာရင်းသွင်းမှု စစ်ဆေးမှု မအောင်မြင်ပါ</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Google Play ဖြင့် သင့်စာရင်းသွင်းမှုအခြေအနေကို စစ်ဆေး၍မရပါ။ နှစ်ကြိမ် ဝယ်ယူမိမှုကို ရှောင်ရှားရန် အချိန်အနည်းငယ်ကြာပြီးမှ ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">သင့်ဝယ်ယူမှုကို အတည်ပြုနေသည်</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Google Play က သင့်ဝယ်ယူမှုကို အတည်မပြုရသေးပါ။ Pro မှာ ဆက်လက်အသက်ဝင်နေဆဲဖြစ်သည် — မည်သည့်အရာမှ လုပ်ဆောင်ရန် မလိုအပ်ပါ။</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Google Play သည် သင့်ဝယ်ယူမှုကို အတန်ကြာအောင် အတည်မပြုနိုင်သေးပါ။ Pro မှာ ဆက်လက်အသက်ဝင်နေဆဲဖြစ်သည်။ အွန်လိုင်းနှင့် ချိတ်ဆက်ထားပြီး ဝယ်ယူမှုတွင် အသုံးပြုခဲ့သည့် Google အကောင့်ဖြင့် လက်မှတ်ရေးထိုးဝင်ထားကြောင်း သေချာစေပြီးမှ ပြန်လည်ရယူရန် စမ်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="settings_upgrade_status_label">CAPod Pro</string>
    <string name="settings_upgrade_status_description">သင့်အဆင့်မြှင့်တင်မှုနှင့် ဝယ်ယူမှုအခြေအနေ။</string>
</resources>
