<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error">Google Play hizmetleri kullanılamıyor.</string>
    <string name="upgrades_no_purchases_found_check_account">Satın alma bulunamadı. Doğru hesabı mı kullanıyorsunuz?</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Google Play Hatası</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Google Play üzerinde bir hata oluştu. Lütfen daha sonra tekrar deneyin veya telefonunuzu yeniden başlatın.\n\nHata: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_label">Google Play Faturalandırma Hatası</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_description">Google Play üzerinden satın alma ayrıntılarınız istenirken bir hata oluştu. Google Play önbelleğini temizleyin ve telefonunuzu yeniden başlatın.\n\nHata %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_label">Zaten satın aldın mı?</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_description">Google Play, bu yükseltmeye zaten sahip olduğunu bildiriyor ancak geri yüklenemedi. Satın alırken kullandığın Google hesabını kullandığından emin ol. Play Store senkronizasyonu zaman alabilir — yeniden başlatmayı, Google Play önbelleğini temizlemeyi veya biraz beklemeyi dene.</string>
    <string name="upgrade_restore_action">Satın almayı geri yükle</string>
    <string name="upgrade_badge_label">Pro</string>
    <string name="upgrade_preamble">CAPod bir kişi tarafından geliştirilmiştir. Yükseltme ekstra özelliklerin kilidini açar ve uygulamanın canlı kalabilmesine yardımcı olur.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description">Aynı özellikler, farklı fiyatlandırma. Abonelik ücretsiz deneme içerir ve istediğin zaman iptal edilebilirsin.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description_no_trial">Aynı özellikler, farklı fiyatlandırma. Aboneliği istediğin zaman iptal edebilirsin.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Ücretsiz deneme süresini başlatın</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Yıllık abone ol</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action_hint">%s/yıl</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Bir kez satın al</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action_hint">Tek seferlik satın alma: %s</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Satın almayı geri yükle</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_message">Satın alma bulunamadı. Doğru hesabı mı kullanıyorsunuz?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_troubleshooting_msg">Eğer yakın zamanda satın aldıysanız, Google Play\'in senkronize etmesi biraz zaman alabilir.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Satın alma işlemi görünmüyorsa birkaç dakika sonra tekrar deneyin.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Satın alma için kullanılan Google hesabıyla oturum açtığından emin ol.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_webinstall_hint">Birden fazla hesap Google Play\'i karıştırabilir. Uygulamayı Google Play web sitesi üzerinden yüklemek, belirli bir hesapla ilişkilendirmeyi zorunlu kılar.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Pro\'yu zaten satın aldın mı?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Görünüşe göre bu cihazda daha önce Pro\'ya yükseltme yapmışsın. Tekrar kilidini açmak için satın alımını geri yükle.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Satın alma geri yüklendi.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">Durum yanlış mı görünüyor?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Burada gösterilmeyen bir yükseltmeye sahipsen, satın alımını geri yükle.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">CAPod Pro\'ya sahipsin!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Aboneliğinle kilidi açıldı. CAPod\'u desteklediğin için teşekkürler!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Tek seferlik satın alımınla kilidi açıldı. CAPod\'u desteklediğin için teşekkürler!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_title">Yıllık abonelik</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Aboneliğin aktif ve yenilenecek şekilde ayarlı. Faturalandırma Google Play tarafından yönetilir.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Aboneliğin aktif ancak yenilenecek şekilde ayarlı değil. Pro, mevcut dönem sona erene kadar kullanılabilir kalır.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Tek seferlik satın alma</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Sonsuza dek senin. Yenileme yok, son kullanma tarihi yok.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Tek seferlik satın alıma sahipsin, ancak aboneliğin hâlâ yenilenecek şekilde ayarlı. İki kez ödeme yapmamak için Google Play\'de iptal et.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Aboneliği yönet</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Tek seferlik satın alıma geç</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Aboneliğin artık yenilenecek şekilde ayarlı olmadığında kullanılabilir. Geçiş yapmak için Google Play\'de iptal et.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Bu ayrı bir satın almadır — aboneliğini iptal etmez veya geri ödemez. Aynı Google hesabını kullan.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Abonelik hâlâ aktif</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Aboneliğin hâlâ yenilenecek şekilde ayarlı. Önce Google Play\'de iptal et, ardından tek seferlik satın alıma geç. Az önce mi iptal ettin? Google Play\'e biraz zaman tanı ve tekrar dene.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_title">Abonelik kontrolü başarısız oldu</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Abonelik durumun Google Play ile kontrol edilemedi. Çift satın almayı önlemek için biraz sonra tekrar dene.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Satın alman onaylanıyor</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Google Play satın almanı henüz onaylamadı. Pro hâlâ aktif — herhangi bir işlem yapmana gerek yok.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Google Play satın almanı bir süredir onaylamadı. Pro hâlâ aktif. Çevrimiçi olduğundan ve satın alma için kullanılan Google hesabıyla oturum açtığından emin ol, ardından geri yüklemeyi dene.</string>
</resources>
