<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error">Usługi Google Play są niedostępne.</string>
    <string name="upgrades_no_purchases_found_check_account">Nie znaleziono zakupów. Czy używasz właściwego konta?</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Błąd Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Wystąpił błąd w Google Play. Spróbuj ponownie później lub uruchom ponownie telefon.\n\nBłąd: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_label">Błąd płatności Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_description">Wystąpił błąd podczas zapytania Google Play o szczegóły zakupu. Wyczyść pamięć podręczną Google Play i uruchom ponownie telefon.\n\nBłąd %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_label">Już zakupiono?</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_description">Google Play zgłasza, że już posiadasz tę aktualizację, ale nie udało się jej przywrócić. Upewnij się, że używasz konta Google, na które dokonano zakupu. Synchronizacja Sklepu Play może chwilę potrwać — spróbuj zrestartować urządzenie, wyczyścić pamięć podręczną Google Play lub po prostu poczekać.</string>
    <string name="upgrade_restore_action">Przywróć zakup</string>
    <string name="upgrade_badge_label">Pro</string>
    <string name="upgrade_preamble">CAPod jest rozwijany przez jedną osobę. Uaktualnienie odblokowuje dodatkowe funkcje i pomaga utrzymać aplikację przy życiu.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description">Te same funkcje, różne ceny. Subskrypcja obejmuje bezpłatny okres próbny i może zostać anulowana w dowolnym momencie.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description_no_trial">Te same funkcje, inna cena. Subskrypcję możesz anulować w dowolnym momencie.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Rozpocznij wersję próbną</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Subskrybuj rocznie</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action_hint">%s/rok</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Kup raz</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action_hint">Jednorazowy zakup: %s</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Przywróć zakup</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_message">Nie znaleziono zakupów. Czy używasz właściwego konta?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_troubleshooting_msg">Jeśli niedawno dokonałeś zakupu, synchronizacja z Google Play może chwilę potrwać.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Spróbuj ponownie za kilka minut, jeśli twój zakup się nie pojawi.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Upewnij się, że jesteś zalogowany na to samo konto Google, które zostało użyte do zakupu.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_webinstall_hint">Wiele kont może wprowadzić w błąd Google Play. Zainstalowanie aplikacji przez stronę Google Play wymusza powiązanie z konkretnym kontem.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Już kupiłeś Pro?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Wygląda na to, że na tym urządzeniu dokonałeś już wcześniej aktualizacji do wersji Pro. Przywróć zakup, aby ją ponownie odblokować.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Zakup przywrócony.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">Status wygląda źle?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Jeśli posiadasz aktualizację, która nie jest tu wyświetlana, przywróć swój zakup.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Masz CAPod Pro!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Odblokowane dzięki Twojej subskrypcji. Dziękujemy za wsparcie CAPod!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Odblokowane dzięki jednorazowemu zakupowi. Dziękujemy za wsparcie CAPod!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_title">Roczna subskrypcja</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Twoja subskrypcja jest aktywna i ustawiona na odnawianie. Płatnościami zarządza Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Twoja subskrypcja jest aktywna, ale nie zostanie odnowiona. Pro pozostaje dostępne do końca bieżącego okresu.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Jednorazowy zakup</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Twoje na zawsze. Bez odnowień, bez wygaśnięcia.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Posiadasz jednorazowy zakup, ale Twoja subskrypcja nadal jest ustawiona na odnawianie. Anuluj ją w Google Play, aby uniknąć podwójnej płatności.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Zarządzaj subskrypcją</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Przejdź na jednorazowy zakup</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Dostępne, gdy Twoja subskrypcja nie będzie już ustawiona na odnawianie. Anuluj ją w Google Play, aby dokonać zmiany.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">To osobny zakup — nie anuluje ani nie zwraca kosztów Twojej subskrypcji. Użyj tego samego konta Google.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Subskrypcja nadal aktywna</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Twoja subskrypcja nadal jest ustawiona na odnawianie. Najpierw anuluj ją w Google Play, a następnie przejdź na jednorazowy zakup. Właśnie anulowałeś? Daj Google Play chwilę i spróbuj ponownie.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_title">Sprawdzenie subskrypcji nie powiodło się</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Nie udało się sprawdzić stanu Twojej subskrypcji w Google Play. Aby uniknąć podwójnego zakupu, spróbuj ponownie za chwilę.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Potwierdzanie twojego zakupu</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Google Play nie potwierdził jeszcze Twojego zakupu. Pro nadal jest aktywne — nie musisz nic robić.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Google Play od jakiegoś czasu nie potwierdził Twojego zakupu. Pro nadal jest aktywne. Upewnij się, że jesteś online i zalogowany na konto Google użyte do zakupu, a następnie spróbuj przywrócić zakup.</string>
    <string name="settings_upgrade_status_label">CAPod Pro</string>
    <string name="settings_upgrade_status_description">Stan Twojego zakupu i uaktualnienia.</string>
</resources>
