<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error">Google Play സേവനങ്ങൾ ലഭ്യമല്ല.</string>
    <string name="upgrades_no_purchases_found_check_account">വാങ്ങലുകളൊന്നും കണ്ടെത്തിയില്ല. നിങ്ങൾ ശരിയായ അക്കൗണ്ട് ആണോ ഉപയോഗിക്കുന്നത്?</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Google Play പിശക്</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Google Play-ൽ ഒരു പിശക് സംഭവിച്ചു. ദയവായി പിന്നീട് വീണ്ടും ശ്രമിക്കുക അല്ലെങ്കിൽ നിങ്ങളുടെ ഫോൺ റീബൂട്ട് ചെയ്യുക.\n\nപിശക്: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_label">Google Play ബില്ലിംഗ് പിശക്</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_description">നിങ്ങളുടെ വാങ്ങൽ വിശദാംശങ്ങൾക്കായി Google Play-യോട് അഭ്യർത്ഥിക്കുമ്പോൾ ഒരു പിശക് സംഭവിച്ചു. Google Play കാഷെ മായ്‌ച്ച് നിങ്ങളുടെ ഫോൺ റീബൂട്ട് ചെയ്യുക.\n\nപിശക് %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_label">ഇതിനകം വാങ്ങിയോ?</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_description">നിങ്ങൾ ഇതിനകം ഈ അപ്ഗ്രേഡ് സ്വന്തമാക്കിയിട്ടുണ്ടെന്ന് Google Play റിപ്പോർട്ട് ചെയ്യുന്നു, പക്ഷേ അത് പുനഃസ്ഥാപിക്കാൻ കഴിഞ്ഞില്ല. നിങ്ങൾ വാങ്ങിയ Google അക്കൗണ്ട് ഉപയോഗിക്കുന്നുണ്ടെന്ന് ഉറപ്പാക്കുക. Play Store സമന്വയത്തിന് സമയമെടുത്തേക്കാം — റീബൂട്ട് ചെയ്യാൻ ശ്രമിക്കുക, Google Play കാഷെ ക്ലിയർ ചെയ്യുക അല്ലെങ്കിൽ അൽപ്പം കാത്തിരിക്കുക.</string>
    <string name="upgrade_restore_action">വാങ്ങൽ പുനഃസ്ഥാപിക്കുക</string>
    <string name="upgrade_badge_label">പ്രോ</string>
    <string name="upgrade_preamble">CAPod ഒരൊറ്റ വ്യക്തിയാണ് വികസിപ്പിക്കുന്നത്. അപ്ഗ്രേഡ് ചെയ്യുന്നത് അധിക ഫീച്ചറുകൾ അൺലോക്ക് ചെയ്യുകയും ആപ്പ് സജീവമായി നിലനിർത്താൻ സഹായിക്കുകയും ചെയ്യുന്നു.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description">അതേ ഫീച്ചറുകൾ, വ്യത്യസ്ത വിലനിർണ്ണയം. സബ്സ്ക്രിപ്ഷനിൽ ഒരു സൗജന്യ ട്രയൽ ഉൾപ്പെടുന്നു, എപ്പോൾ വേണമെങ്കിലും റദ്ദാക്കാവുന്നതുമാണ്.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description_no_trial">അതേ ഫീച്ചറുകൾ, വ്യത്യസ്ത വിലനിർണ്ണയം. സബ്സ്ക്രിപ്ഷൻ എപ്പോൾ വേണമെങ്കിലും റദ്ദാക്കാവുന്നതാണ്.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">സൗജന്യ ട്രയൽ ആരംഭിക്കുക</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">വാർഷികമായി സബ്സ്ക്രൈബ് ചെയ്യുക</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action_hint">%s/വർഷം</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">ഒറ്റത്തവണ വാങ്ങുക</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action_hint">ഒറ്റത്തവണ വാങ്ങൽ: %s</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">വാങ്ങൽ പുനഃസ്ഥാപിക്കുക</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_message">വാങ്ങലുകളൊന്നും കണ്ടെത്തിയില്ല. നിങ്ങൾ ശരിയായ അക്കൗണ്ട് ആണോ ഉപയോഗിക്കുന്നത്?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_troubleshooting_msg">നിങ്ങൾ അടുത്തിടെ വാങ്ങിയതാണെങ്കിൽ, Google Play സമന്വയിപ്പിക്കാൻ കുറച്ച് സമയമെടുത്തേക്കാം.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">നിങ്ങളുടെ വാങ്ങൽ കാണിക്കുന്നില്ലെങ്കിൽ കുറച്ച് മിനിറ്റുകൾക്ക് ശേഷം വീണ്ടും ശ്രമിക്കുക.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">വാങ്ങലിനായി ഉപയോഗിച്ച അതേ Google അക്കൗണ്ട് ഉപയോഗിച്ച് സൈൻ ഇൻ ചെയ്തിട്ടുണ്ടെന്ന് ഉറപ്പാക്കുക.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_webinstall_hint">ഒന്നിലധികം അക്കൗണ്ടുകൾ Google Play-യെ ആശയക്കുഴത്തത്തിലാക്കാം. Google Play വെബ്‌സൈറ്റ് വഴി ആപ്പ് ഇൻസ്റ്റാൽ ചെയ്യുന്നത് ഒരു നിർദ്ദിഷ്ട അക്കൗണ്ടുമായുള്ള ബന്ധം നിർബന്ധമാക്കുന്നു.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">ഇതിനകം Pro വാങ്ങിയോ?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">നിങ്ങൾ മുമ്പ് ഈ ഉപകരണത്തിൽ Pro-യിലേക്ക് അപ്ഗ്രേഡ് ചെയ്തതായി തോന്നുന്നു. വീണ്ടും അൺലോക്ക് ചെയ്യാൻ നിങ്ങളുടെ വാങ്ങൽ പുനഃസ്ഥാപിക്കുക.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">വാങ്ങൽ പുനഃസ്ഥാപിച്ചു.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">നില തെറ്റാണെന്ന് തോന്നുന്നുവോ?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">ഇവിടെ കാണിക്കാത്ത ഒരു അപ്ഗ്രേഡ് നിങ്ങളുടെ പക്കലുണ്ടെങ്കിൽ, നിങ്ങളുടെ വാങ്ങൽ പുനഃസ്ഥാപിക്കുക.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">നിങ്ങൾക്ക് CAPod Pro ഉണ്ട്!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">നിങ്ങളുടെ സബ്സ്ക്രിപ്ഷൻ വഴി അൺലോക്ക് ചെയ്തു. CAPod-നെ പിന്തുണച്ചതിന് നന്ദി!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">നിങ്ങളുടെ ഒറ്റത്തവണ വാങ്ങൽ വഴി അൺലോക്ക് ചെയ്തു. CAPod-നെ പിന്തുണച്ചതിന് നന്ദി!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_title">വാർഷിക സബ്സ്ക്രിപ്ഷൻ</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">നിങ്ങളുടെ സബ്സ്ക്രിപ്ഷൻ സജീവമാണ്, പുതുക്കാൻ സജ്ജീകരിച്ചിരിക്കുന്നു. ബിൽലിംഗ് Google Play നിയന്ത്രിക്കുന്നു.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">നിങ്ങളുടെ സബ്സ്ക്രിപ്ഷൻ സജീവമാണ്, പക്ഷേ പുതുക്കാൻ സജ്ജീകരിച്ചിട്ടില്ല. നിലവിലെ കാലയളവ് അവസാനിക്കുന്നത് വരെ Pro ലഭ്യമായി തുടരും.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">ഒറ്റത്തവണ വാങ്ങൽ</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">എന്നേക്കും നിങ്ങളുടേത്. പുതുക്കലുകളില്ല, കാലാവധി അവസാനിക്കില്ല.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">നിങ്ങൾക്ക് ഒറ്റത്തവണ വാങ്ങൽ ഉണ്ട്, പക്ഷേ നിങ്ങളുടെ സബ്സ്ക്രിപ്ഷൻ ഇപ്പോഴും പുതുക്കാൻ സജ്ജീകരിച്ചിരിക്കുന്നു. രണ്ട് തവണ പണം നൽകുന്നത് ഒഴിവാക്കാൻ Google Play-യിൽ അത് റദ്ദാക്കുക.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">സബ്സ്ക്രിപ്ഷൻ നിയന്ത്രിക്കുക</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">ഒറ്റത്തവണ വാങ്ങലിലേക്ക് മാറുക</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">നിങ്ങളുടെ സബ്സ്ക്രിപ്ഷൻ ഇനി പുതുക്കാൻ സജ്ജീകരിച്ചിട്ടില്ലാത്തപ്പോൾ ലഭ്യമാകും. മാറാൻ Google Play-യിൽ അത് റദ്ദാക്കുക.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">ഇത് ഒരു പ്രത്യേക വാങ്ങലാണ് — ഇത് നിങ്ങളുടെ സബ്സ്ക്രിപ്ഷൻ റദ്ദാക്കുകയോ റീഫണ്ട് ചെയ്യുകയോ ചെയ്യില്ല. അതേ Google അക്കൗണ്ട് ഉപയോഗിക്കുക.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">സബ്സ്ക്രിപ്ഷൻ ഇപ്പോഴും സജീവമാണ്</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">നിങ്ങളുടെ സബ്സ്ക്രിപ്ഷൻ ഇപ്പോഴും പുതുക്കാൻ സജ്ജീകരിച്ചിരിക്കുന്നു. ആദ്യം Google Play-യിൽ അത് റദ്ദാക്കുക, എന്നിട്ട് ഒറ്റത്തവണ വാങ്ങലിലേക്ക് മാറുക. ഇപ്പോൾ റദ്ദാക്കിയോ? Google Play-ക്ക് അൽപ്പം സമയം നൽകി വീണ്ടും ശ്രമിക്കുക.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_title">സബ്സ്ക്രിപ്ഷൻ പരിശോധന പരാജയപ്പെട്ടു</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Google Play-യിൽ നിങ്ങളുടെ സബ്സ്ക്രിപ്ഷൻ നില പരിശോധിക്കാൻ കഴിഞ്ഞില്ല. ഇരട്ട വാങ്ങൽ ഒഴിവാക്കാൻ അൽപ്പം കഴിഞ്ഞ് വീണ്ടും ശ്രമിക്കുക.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">നിങ്ങളുടെ വാങ്ങൽ സ്ഥിരീകരിക്കുന്നു</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Google Play ഇതുവരെ നിങ്ങളുടെ വാങ്ങൽ സ്ഥിരീകരിച്ചിട്ടില്ല. Pro ഇപ്പോഴും സജീവമാണ് — ഒരു നടപടിയും ആവശ്യമില്ല.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">കുറച്ച് സമയമായി Google Play നിങ്ങളുടെ വാങ്ങൽ സ്ഥിരീകരിച്ചിട്ടില്ല. Pro ഇപ്പോഴും സജീവമാണ്. നിങ്ങൾ ഓൺലൈനിലാണെന്നും വാങ്ങലിനായി ഉപയോഗിച്ച Google അക്കൗണ്ട് ഉപയോഗിച്ച് സൈൻ ഇൻ ചെയ്തിട്ടുണ്ടെന്നും ഉറപ്പാക്കുക, എന്നിട്ട് പുനഃസ്ഥാപിക്കാൻ ശ്രമിക്കുക.</string>
</resources>
