<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error">Google Play सेवाहरू अनुपलब्ध छन्।</string>
    <string name="upgrades_no_purchases_found_check_account">कुनै खरिदहरू फेला परेनन्। के तपाईंले सही खाता प्रयोग गरिरहनुभएको छ?</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Google Play त्रुटि</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Google Play मा त्रुटि भयो। कृपया पछि पुन: प्रयास गर्नुहोस् वा आफ्नो फोन रिबुट गर्नुहोस्।\n\nत्रुटि: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_label">Google Play बिलिङ त्रुटि</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_description">Google Play बाट तपाईंको खरिद विवरणहरू माग्दा त्रुटि भयो। Google Play क्यास खाली गर्नुहोस् र आफ्नो फोन रिबुट गर्नुहोस्।\n\nत्रुटि %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_label">पहिले नै खरिद गर्नुभयो?</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_description">Google Play ले तपाईंसँग यो अपग्रेड पहिले नै छ भनी रिपोर्ट गर्छ, तर यसलाई पुनर्स्थापना गर्न सकिएन। तपाईंले खरिद गर्दा प्रयोग गरेको Google खाता नै प्रयोग गरिरहनुभएको सुनिश्चित गर्नुहोस्। Play Store समिकरणमा समय लाग्न सक्छ — रिबुट गर्ने, Google Play क्यास खाली गर्ने वा केही समय पर्खने प्रयास गर्नुहोस्।</string>
    <string name="upgrade_restore_action">खरिद पुनर्स्थापना गर्नुहोस्</string>
    <string name="upgrade_badge_label">Pro</string>
    <string name="upgrade_preamble">CAPod एक जना व्यक्तिद्वारा विकास गरिएको हो। अपग्रेड गर्दा थप सुविधाहरू अनलक हुन्छन् र एपलाई जीवित राख्न मद्दत पुग्छ।</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description">उस्तै सुविधाहरू, फरक मूल्य निर्धारण। सदस्यतामा नि:शुल्क परीक्षण समावेश छ र यसलाई जुनसुकै बेला रद्द गर्न सकिन्छ।</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description_no_trial">उस्तै सुविधाहरू, फरक मूल्य निर्धारण। सदस्यतालाई जुनसुकै बेला रद्द गर्न सकिन्छ।</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">नि:शुल्क परीक्षण सुरु गर्नुहोस्</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">वार्षिक सदस्यता लिनुहोस्</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action_hint">%s/वर्ष</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">एक पटक किन्नुहोस्</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action_hint">एक-पटक खरिद: %s</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">खरिद पुनर्स्थापना गर्नुहोस्</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_message">कुनै खरिदहरू फेला परेनन्। के तपाईंले सही खाता प्रयोग गरिरहनुभएको छ?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_troubleshooting_msg">यदि तपाईंले भर्खरै खरिद गर्नुभएको छ भने, Google Play समिकरण हुन केही समय लाग्न सक्छ।</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">यदि तपाईंको खरिद देखिँदैन भने, केही मिनेटपछि फेरि प्रयास गर्नुहोस्।</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">खरिदको लागि प्रयोग गरिएको उही Google खातामा साइन इन गरिएको सुनिश्चित गर्नुहोस्।</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_webinstall_hint">धेरै खाताहरूले Google Play लाई भ्रमित गर्न सक्छ। Google Play वेबसाइट मार्फत एप स्थापना गर्दा विशिष्ट खातासँगको सम्बन्ध बल गर्दछ।</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">पहिले नै Pro किन्नुभयो?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">यस्तो देखिन्छ कि तपाईंले यो यन्त्रमा पहिले नै Pro मा अपग्रेड गर्नुभएको थियो। यसलाई फेरि अनलक गर्न आफ्नो खरिद पुनर्स्थापना गर्नुहोस्।</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">खरिद पुनर्स्थापना गरियो।</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">स्थिति गलत देखिन्छ?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">यदि तपाईंसँग यहाँ नदेखाइएको अपग्रेड छ भने, आफ्नो खरिद पुनर्स्थापना गर्नुहोस्।</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">तपाईंसँग CAPod Pro छ!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">तपाईंको सदस्यताद्वारा अनलक गरिएको। CAPod लाई समर्थन गर्नुभएकोमा धन्यवाद!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">तपाईंको एक-पटक खरिदद्वारा अनलक गरिएको। CAPod लाई समर्थन गर्नुभएकोमा धन्यवाद!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_title">वार्षिक सदस्यता</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">तपाईंको सदस्यता सक्रिय छ र नवीकरण हुने गरी सेट गरिएको छ। बिलिङ्ग Google Play द्वारा व्यवस्थापन गरिन्छ।</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">तपाईंको सदस्यता सक्रिय छ, तर नवीकरण हुने गरी सेट गरिएको छैन। हालको अवधि समाप्त नभएसम्म Pro उपलब्ध रहनेछ।</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">एक-पटक खरिद</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">सधैंको लागि तपाईंको। नवीकरण छैन, समाप्ति छैन।</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">तपाईंसँग एक-पटक खरिद छ, तर तपाईंको सदस्यता अझै नवीकरण हुने गरी सेट गरिएको छ। दुई पटक भुक्तानी हुनबाट बच्न Google Play मा यसलाई रद्द गर्नुहोस्।</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">सदस्यता व्यवस्थापन गर्नुहोस्</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">एक-पटक खरिदमा स्विच गर्नुहोस्</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">तपाईंको सदस्यता नवीकरण हुने गरी सेट नभएपछि उपलब्ध हुन्छ। स्विच गर्न Google Play मा यसलाई रद्द गर्नुहोस्।</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">यो एउटा छुट्टै खरिद हो — यसले तपाईंको सदस्यता रद्द वा फिर्ता गर्दैन। उही Google खाता प्रयोग गर्नुहोस्।</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">सदस्यता अझै सक्रिय छ</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">तपाईंको सदस्यता अझै नवीकरण हुने गरी सेट गरिएको छ। पहिले Google Play मा यसलाई रद्द गर्नुहोस्, त्यसपछि एक-पटक खरिदमा स्विच गर्नुहोस्। भर्खरै रद्द गर्नुभयो? Google Play लाई केही समय दिनुहोस् र फेरि प्रयास गर्नुहोस्।</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_title">सदस्यता जाँच असफल भयो</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Google Play सँग तपाईंको सदस्यता स्थिति जाँच गर्न सकिएन। दोहोरो खरिदबाट बच्न, केही क्षणमा फेरि प्रयास गर्नुहोस्।</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">तपाईंको खरिद पुष्टि गर्दै</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Google Play ले तपाईंको खरिद अझै पुष्टि गरेको छैन। Pro अझै सक्रिय छ — कुनै कार्य आवश्यक छैन।</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Google Play ले तपाईंको खरिद धेरै समयदेखि पुष्टि गरेको छैन। Pro अझै सक्रिय छ। तपाईं अनलाइन हुनुहुन्छ र खरिदको लागि प्रयोग गरिएको Google खातामा साइन इन गर्नुभएको सुनिश्चित गर्नुहोस्, त्यसपछि पुनर्स्थापना गर्ने प्रयास गर्नुहोस्।</string>
</resources>
