<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error">Google Play सेवा अनुपलब्ध आहेत.</string>
    <string name="upgrades_no_purchases_found_check_account">कोणतीही खरेदी आढळली नाही. तुम्ही योग्य खाते वापरत आहात का?</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Google Play त्रुटी</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Google Play मध्ये त्रुटी आली. कृपया नंतर पुन्हा प्रयत्न करा किंवा तुमचा फोन रीबूट करा.\n\nत्रुटी: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_label">Google Play बिलिंग त्रुटी</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_description">तुमच्या खरेदीचे तपशील Google Play कडून मिळवताना त्रुटी आली. Google Play कॅशे साफ करा आणि तुमचा फोन रीबूट करा.\n\nत्रुटी %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_label">आधीच खरेदी केली आहे?</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_description">Google Play नुसार तुमच्याकडे आधीच हे अपग्रेड आहे, परंतु ते पुनर्संचयित करता आले नाही. तुम्ही ज्या Google खात्याने खरेदी केली आहे तेच वापरत असल्याची खात्री करा. Play Store समक्रमणास वेळ लागू शकतो — रीबूट करून पहा, Google Play कॅशे साफ करा किंवा फक्त थोडी प्रतीक्षा करा.</string>
    <string name="upgrade_restore_action">खरेदी पुनर्संचयित करा</string>
    <string name="upgrade_badge_label">Pro</string>
    <string name="upgrade_preamble">CAPod एका व्यक्तीने विकसित केले आहे. अपग्रेड केल्याने अतिरिक्त वैशिष्ट्ये अनलॉक होतात आणि अॅप सुरू ठेवण्यास मदत होते.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description">तीच वैशिष्ट्ये, वेगळी किंमत. सदस्यत्वामध्ये मोफत चाचणी समाविष्ट आहे आणि ते कधीही रद्द करता येते.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description_no_trial">तीच वैशिष्ट्ये, वेगळी किंमत. सदस्यत्व कधीही रद्द करता येते.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">मोफत चाचणी सुरू करा</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">वार्षिक सदस्यता घ्या</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action_hint">%s/वर्ष</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">एकदा खरेदी करा</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action_hint">एकवेळ खरेदी: %s</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">खरेदी पुनर्संचयित करा</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_message">कोणतीही खरेदी आढळली नाही. तुम्ही योग्य खाते वापरत आहात का?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_troubleshooting_msg">जर तुम्ही अलीकडेच खरेदी केली असेल, तर Google Play ला समक्रमित होण्यास थोडा वेळ लागू शकतो.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">तुमची खरेदी दिसत नसल्यास काही मिनिटांनी पुन्हा प्रयत्न करा.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">खरेदीसाठी वापरलेल्या त्याच Google खात्याने तुम्ही साइन इन केले असल्याची खात्री करा.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_webinstall_hint">अनेक खाती असल्यास Google Play गोंधळून जाऊ शकते. Google Play वेबसाइटद्वारे अॅप इंस्टॉल केल्याने विशिष्ट खात्याशी संबंध जोडला जातो.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">आधीच Pro खरेदी केले आहे?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">असे दिसते की तुम्ही या डिव्हाइसवर आधी Pro मध्ये अपग्रेड केले होते. ते पुन्हा अनलॉक करण्यासाठी तुमची खरेदी पुनर्संचयित करा.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">खरेदी पुनर्संचयित झाली.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">स्थिती चुकीची वाटते आहे?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">जर तुमच्याकडे असे अपग्रेड असेल जे इथे दाखवले जात नाही, तर तुमची खरेदी पुनर्संचयित करा.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">तुमच्याकडे CAPod Pro आहे!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">तुमच्या सदस्यत्वामुळे अनलॉक झाले. CAPod ला पाठिंबा दिल्याबद्दल धन्यवाद!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">तुमच्या एकवेळच्या खरेदीमुळे अनलॉक झाले. CAPod ला पाठिंबा दिल्याबद्दल धन्यवाद!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_title">वार्षिक सदस्यत्व</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">तुमचे सदस्यत्व सक्रिय आहे आणि नूतनीकरणासाठी सेट केलेले आहे. बिलिंग Google Play द्वारे व्यवस्थापित केले जाते.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">तुमचे सदस्यत्व सक्रिय आहे, परंतु नूतनीकरणासाठी सेट केलेले नाही. सध्याचा कालावधी संपेपर्यंत Pro उपलब्ध राहील.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">एकवेळ खरेदी</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">कायमचे तुमचे. नूतनीकरण नाही, मुदत संपणार नाही.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">तुमच्याकडे एकवेळची खरेदी आहे, परंतु तुमचे सदस्यत्व अजूनही नूतनीकरणासाठी सेट केलेले आहे. दोनदा पैसे भरणे टाळण्यासाठी Google Play मध्ये ते रद्द करा.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">सदस्यत्व व्यवस्थापित करा</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">एकवेळच्या खरेदीवर स्विच करा</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">तुमचे सदस्यत्व नूतनीकरणासाठी सेट नसल्यावर उपलब्ध होईल. स्विच करण्यासाठी ते Google Play मध्ये रद्द करा.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">ही एक वेगळी खरेदी आहे — ती तुमचे सदस्यत्व रद्द किंवा परत करत नाही. तेच Google खाते वापरा.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">सदस्यत्व अजूनही सक्रिय आहे</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">तुमचे सदस्यत्व अजूनही नूतनीकरणासाठी सेट केलेले आहे. आधी ते Google Play मध्ये रद्द करा, नंतर एकवेळच्या खरेदीवर स्विच करा. नुकतेच रद्द केले? Google Play ला थोडा वेळ द्या आणि पुन्हा प्रयत्न करा.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_title">सदस्यत्व तपासणी अयशस्वी झाली</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Google Play सह तुमची सदस्यत्व स्थिती तपासता आली नाही. दुहेरी खरेदी टाळण्यासाठी, थोड्या वेळाने पुन्हा प्रयत्न करा.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">तुमची खरेदी निश्चित केली जात आहे</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Google Play ने अद्याप तुमची खरेदी निश्चित केलेली नाही. Pro अजूनही सक्रिय आहे — कोणतीही कारवाई आवश्यक नाही.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Google Play ने बर्‍याच वेळेपासून तुमची खरेदी निश्चित केलेली नाही. Pro अजूनही सक्रिय आहे. तुम्ही ओनलाइन आहात आणि खरेदीसाठी वापरलेल्या Google खात्याने साइन इन केले आहे याची खात्री करा, नंतर पुनर्संचयित करण्याचा प्रयत्न करा.</string>
    <string name="settings_upgrade_status_label">CAPod Pro</string>
    <string name="settings_upgrade_status_description">तुमची अपग्रेड आणि खरेदी स्थिती.</string>
</resources>
