<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error">Usluge Google Playa nisu dostupne.</string>
    <string name="upgrades_no_purchases_found_check_account">Nisu pronađene kupnje. Koristite li pravi račun?</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Greška Google Playa</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Došlo je do greške u Google Playu. Pokušajte ponovo kasnije ili ponovo pokrenite telefon.\n\nGreška: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_label">Greška naplate Google Playa</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_description">Došlo je do greške prilikom dohvaćanja podataka o kupnji iz Google Playa. Očistite predmemoriju Google Playa i ponovo pokrenite telefon.\n\nGreška %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_label">Već ste kupili?</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_description">Google Play javlja da već posjedujete ovu nadogradnju, ali nije ju bilo moguće vratiti. Provjerite koristite li Google račun kojim ste izvršili kupnju. Sinkronizacija Play trgovine može potrajati — pokušajte ponovno pokrenuti uređaj, izbrisati predmemoriju Google Playa ili jednostavno pričekati.</string>
    <string name="upgrade_restore_action">Obnovi kupnju</string>
    <string name="upgrade_badge_label">Pro</string>
    <string name="upgrade_preamble">CAPod razvija jedna osoba. Nadogradnja otključava dodatne značajke i pomaže održati aplikaciju živom.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description">Iste značajke, različite cijene. Pretplata uključuje besplatno probno razdoblje i može se otkazati u bilo kojem trenutku.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description_no_trial">Iste značajke, različite cijene. Pretplata se može otkazati u bilo kojem trenutku.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Započnite besplatnu probu</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Pretplati se godišnje</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action_hint">%s/godišnje</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Kupi jednom</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action_hint">Jednokratna kupnja: %s</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Obnovi kupnju</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_message">Nisu pronađene kupnje. Koristite li pravi račun?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_troubleshooting_msg">Ako ste nedavno izvršili kupnju, Google Playu može zatrebati trenutak za sinkronizaciju.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Pokušajte ponovno za nekoliko minuta ako se vaša kupnja ne pojavi.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Provjerite jeste li prijavljeni s istim Google računom koji ste koristili za kupnju.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_webinstall_hint">Više računa može zbuniti Google Play. Instaliranje aplikacije putem web-stranice Google Playa prisiljava povezivanje s određenim računom.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Već ste kupili Pro?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Izgleda da ste prije nadogradili na Pro na ovom uređaju. Vratite svoju kupnju kako biste ga ponovno otključali.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Kupnja vraćena.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">Status izgleda pogrešno?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Ako posjedujete nadogradnju koja ovdje nije prikazana, vratite svoju kupnju.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Imate CAPod Pro!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Otključano vašom pretplatom. Hvala vam što podržavate CAPod!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Otključano vašom jednokratnom kupnjom. Hvala vam što podržavate CAPod!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_title">Godišnja pretplata</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Vaša pretplata je aktivna i postavljena je za obnavljanje. Naplatom upravlja Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Vaša pretplata je aktivna, ali nije postavljena za obnavljanje. Pro ostaje dostupan do kraja trenutnog razdoblja.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Jednokratna kupnja</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Vaše zauvijek. Bez obnavljanja, bez isteka.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Posjedujete jednokratnu kupnju, ali vaša pretplata je i dalje postavljena za obnavljanje. Otkažite je u Google Playu kako biste izbjegli dvostruko plaćanje.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Upravljaj pretplatom</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Prijeđi na jednokratnu kupnju</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Dostupno čim vaša pretplata više ne bude postavljena za obnavljanje. Otkažite je u Google Playu kako biste prešli.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Ovo je zasebna kupnja — ona ne otkazuje niti vraća novac za vašu pretplatu. Koristite isti Google račun.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Pretplata je i dalje aktivna</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Vaša pretplata je i dalje postavljena za obnavljanje. Prvo je otkažite u Google Playu, a zatim prijeđite na jednokratnu kupnju. Upravo ste otkazali? Dajte Google Playu trenutak i pokušajte ponovno.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_title">Provjera pretplate nije uspjela</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Nije bilo moguće provjeriti status vaše pretplate s Google Playom. Kako biste izbjegli dvostruku kupnju, pokušajte ponovno za trenutak.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Potvrđivanje vaše kupnje</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Google Play još nije potvrdio vašu kupnju. Pro je i dalje aktivan — nije potrebna nikakva radnja.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Google Play već neko vrijeme nije potvrdio vašu kupnju. Pro je i dalje aktivan. Provjerite jeste li povezani s internetom i prijavljeni s Google računom koji ste koristili za kupnju, a zatim pokušajte vratiti kupnju.</string>
</resources>
