<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error">Shërbimet e Google Play nuk janë të disponueshme.</string>
    <string name="upgrades_no_purchases_found_check_account">Nuk u gjetën blerje. Po përdorni llogarinë e duhur?</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Gabim i Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Kishte një gabim në Google Play. Ju lutemi provoni përsëri më vonë ose rinisni telefonin tuaj.\n\nGabim: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_label">Gabim i faturimit të Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_description">Kishte një gabim kur u kërkuan detajet e blerjes suaj nga Google Play. Pastroni memorien e përkohshme të Google Play dhe rinisni telefonin tuaj.\n\nGabim %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_label">E keni blerë tashmë?</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_description">Google Play raporton se ju e zotëroni tashmë këtë përmirësim, por nuk mund të rikthehet. Sigurohuni që po përdorni llogarinë Google me të cilën keni bërë blerjen. Sinkronizimi i Play Store mund të marrë kohë — provoni ta rinisni pajisjen, të pastroni memorien e fshehtë (cache) të Google Play, ose thjesht të prisni.</string>
    <string name="upgrade_restore_action">Rivendos blerjen</string>
    <string name="upgrade_badge_label">Pro</string>
    <string name="upgrade_preamble">CAPod zhvillohet nga një person i vetëm. Përmirësimi zhbllokon veçori shtesë dhe ndihmon të mbahet aplikacioni gjallë.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description">Të njëjtat veçori, çmime të ndryshme. Abonimi përfshin një periudhë provë falas dhe mund të anulohet në çdo kohë.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description_no_trial">Të njëjtat veçori, çmime të ndryshme. Abonimi mund të anulohet në çdo kohë.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Fillo provën falas</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Abonohu vjetor</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action_hint">%s/vit</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Bli një herë</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action_hint">Blerje një herë: %s</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Rivendos blerjen</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_message">Nuk u gjetën blerje. Po përdorni llogarinë e duhur?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_troubleshooting_msg">Nëse keni bërë blerjen së fundmi, mund të duhet pak kohë që Google Play të sinkronizohet.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Provoni përsëri pas disa minutash nëse blerja juaj nuk shfaqet.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Sigurohuni që keni hyrë me të njëjtën llogari Google që përdorët për blerjen.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_webinstall_hint">Llogaritë e shumta mund të habisin Google Play. Instalimi i aplikacionit përmes faqes së internetit të Google Play detyron lidhjen me një llogari specifike.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">E keni blerë tashmë Pro-n?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Duket sikur e keni përmirësuar më parë në Pro në këtë pajisje. Rikthejeni blerjen tuaj për ta zhbllokuar përsëri.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Blerja u rikthye.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">Statusi duket i gabuar?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Nëse zotëroni një përmirësim që nuk shfaqet këtu, rikthejeni blerjen tuaj.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Ju keni CAPod Pro!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Zhbllokuar nga abonimi juaj. Faleminderit që mbështetni CAPod-in!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Zhbllokuar nga blerja juaj një herë. Faleminderit që mbështetni CAPod-in!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_title">Abonim vjetor</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Abonimi juaj është aktiv dhe i caktuar për t\'u rinovuar. Faturimi menaxhohet nga Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Abonimi juaj është aktiv, por nuk është caktuar për t\'u rinovuar. Pro mbetet i disponueshëm deri në përfundimin e periudhës aktuale.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Blerje një herë</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">I juaji përgjithmonë. Pa rinovime, pa skadim.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Ju e zotëroni blerjen një herë, por abonimi juaj është ende i caktuar për t\'u rinovuar. Anuloni atë në Google Play për të shmangur pagesën dy herë.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Menaxho abonimin</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Kalo në blerjen një herë</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">E disponueshme kur abonimi juaj të mos jetë më i caktuar për t\'u rinovuar. Anuloni atë në Google Play për të kaluar.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Kjo është një blerje e veçantë — nuk e anulon dhe nuk e rimburson abonimin tuaj. Përdorni të njëjtën llogari Google.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Abonimi ende aktiv</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Abonimi juaj është ende i caktuar për t\'u rinovuar. Anulojeni fillimisht në Google Play, pastaj kaloni në blerjen një herë. Sapo e keni anuluar? Jepini Google Play pak kohë dhe provoni përsëri.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_title">Kontrolli i abonimit dështoi</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Nuk u arrit të kontrollohej statusi i abonimit tuaj me Google Play. Për të shmangur një blerje të dyfishtë, provoni përsëri pas pak.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Duke konfirmuar blerjen tuaj</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Google Play ende nuk e ka konfirmuar blerjen tuaj. Pro është ende aktiv — nuk kërkohet asnjë veprim.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Google Play nuk e ka konfirmuar blerjen tuaj prej njëfarë kohe. Pro është ende aktiv. Sigurohuni që jeni online dhe të kyçur me llogarinë Google të përdorur për blerjen, pastaj provoni ta rikthyeni.</string>
    <string name="settings_upgrade_status_label">CAPod Pro</string>
    <string name="settings_upgrade_status_description">Statusi juaj i përmirësimit dhe blerjes.</string>
</resources>
