<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error">Google Play zerbitzuak ez daude erabilgarri.</string>
    <string name="upgrades_no_purchases_found_check_account">Ez da erosketarik aurkitu. Kontu egokia erabiltzen ari zara?</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Google Play errorea</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Errore bat gertatu da Google Play-n. Mesedez, saiatu berriro geroago edo berrabiarazi telefonoa.\n\nErrorea: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_label">Google Play fakturazio errorea</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_description">Errore bat gertatu da Google Play-ri zure erosketa xehetasunak eskatzean. Garbitu Google Play-ren cachea eta berrabiarazi telefonoa.\n\nErrorea %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_label">Dagoeneko erosi duzu?</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_description">Google Playk dio dagoeneko eguneratze hau baduzula, baina ezin izan da leheneratu. Ziurtatu erosketa egiteko erabili zenuen Google kontua erabiltzen ari zarela. Play Storeren sinkronizazioak denbora har dezake — saiatu berrabiarazten, Google Play-ren katxea garbitzen edo, besterik gabe, itxaroten.</string>
    <string name="upgrade_restore_action">Berreskuratu erosketa</string>
    <string name="upgrade_badge_label">Pro</string>
    <string name="upgrade_preamble">CAPod pertsona bakar batek garatzen du. Eguneratzeak eginbide gehigarriak desblokeatzen ditu eta aplikazioa bizirik mantentzen laguntzen du.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description">Eginbide berdinak, prezio ezberdinak. Harpidetzak doako probaldi bat dakar eta edonoiz utz daiteke.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description_no_trial">Eginbide berdinak, prezio ezberdinak. Harpidetza edonoiz utz daiteke.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Hasi doako probaldia</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Harpidetu urtero</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action_hint">%s/urte</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Erosi behin</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action_hint">Erosketa bakarra: %s</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Berreskuratu erosketa</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_message">Ez da erosketarik aurkitu. Kontu egokia erabiltzen ari zara?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_troubleshooting_msg">Duela gutxi erosi baduzu, litekeena da Google Playk sinkronizatzeko denbora behar izatea.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Saiatu berriro minutu batzuk barru zure erosketa agertzen ez bada.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Ziurtatu erosketa egiteko erabilitako Google kontu berarekin saioa hasita duzula.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_webinstall_hint">Kontu anitzek Google Play nahas dezakete. Aplikazioa Google Play webgunearen bidez instalatzeak kontu jakin batekin lotzea behartzen du.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Dagoeneko Pro erosi duzu?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Badirudi lehenago gailu honetan Pro bertsiora eguneratu zenuela. Leheneratu zure erosketa berriro desblokeatzeko.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Erosketa leheneratu da.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">Egoera oker dirudi?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Hemen agertzen ez den eguneratzeren bat baduzu, leheneratu zure erosketa.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">CAPod Pro daukazu!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Zure harpidetzak desblokeatu du. Eskerrik asko CAPod babesteagatik!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Zure aldi bateko erosketak desblokeatu du. Eskerrik asko CAPod babesteagatik!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_title">Urteko harpidetza</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Zure harpidetza aktibo dago eta berritzeko ezarrita. Fakturazioa Google Playk kudeatzen du.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Zure harpidetza aktibo dago, baina ez dago berritzeko ezarrita. Pro eskuragarri egongo da uneko epea amaitu arte.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Erosketa bakarra</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Betiko zurea. Berritzerik ez, iraungitzerik ez.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Aldi bateko erosketa baduzu, baina zure harpidetza oraindik berritzeko ezarrita dago. Utzi Google Playn bi aldiz ordaintzea saihesteko.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Kudeatu harpidetza</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Aldatu aldi bateko erosketara</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Zure harpidetza berritzeko ezarrita ez dagoenean egongo da eskuragarri. Utzi Google Playn aldatzeko.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Beste erosketa bat da — ez du zure harpidetza bertan behera uzten edo itzultzen. Erabili Google kontu bera.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Harpidetza oraindik aktibo</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Zure harpidetza oraindik berritzeko ezarrita dago. Utzi lehenengo Google Playn, eta gero aldatu aldi bateko erosketara. Duela gutxi utzi duzu? Eman Google Play-ri unetxo bat eta saiatu berriro.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_title">Harpidetzaren egiaztapenak huts egin du</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Ezin izan da zure harpidetzaren egoera Google Playrekin egiaztatu. Bikoiztutako erosketa bat saihesteko, saiatu berriro unetxo batean.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Zure erosketa berresten</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Google Playk oraindik ez du zure erosketa berretsi. Pro aktibo dago oraindik — ez da ekintzarik behar.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Google Playk denbora luzez ez du zure erosketa berretsi. Pro aktibo dago oraindik. Ziurtatu konektatuta zaudela eta erosketa egiteko erabilitako Google kontuarekin saioa hasita duzula, eta gero saiatu leheneratzen.</string>
</resources>
