<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error">Els serveis de Google Play no estan disponibles.</string>
    <string name="upgrades_no_purchases_found_check_account">No s\'ha trobat cap compra. Esteu utilitzant el compte correcte?</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Error del Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">S\'ha produït un error al Google Play. Torneu-ho a provar més tard o reinicieu el telèfon.\n\nError: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_label">Error de facturació del Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_description">S\'ha produït un error en demanar al Google Play els detalls de la vostra compra. Netegeu la memòria cau del Google Play i reinicieu el telèfon.\n\nError %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_label">Ja comprat?</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_description">Google Play informa que ja tens aquesta actualització, però no s\'ha pogut restaurar. Assegura\'t que fas servir el compte de Google amb què vas comprar-la. La sincronització de Play Store pot trigar una mica: prova de reiniciar, esborrar la memòria cau de Google Play o simplement esperar.</string>
    <string name="upgrade_restore_action">Restaura la compra</string>
    <string name="upgrade_badge_label">Pro</string>
    <string name="upgrade_preamble">El CAPod està desenvolupat per una sola persona. La millora desbloqueja funcions addicionals i ajuda a mantenir l\'aplicació activa.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description">Les mateixes funcions, preus diferents. La subscripció inclou una prova gratuïta i es pot cancel·lar en qualsevol moment.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description_no_trial">Les mateixes funcions, preus diferents. La subscripció es pot cancel·lar en qualsevol moment.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Inicia la prova gratuïta</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Subscripció anual</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action_hint">%s/any</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Compra única</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action_hint">Compra única: %s</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Restaura la compra</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_message">No s\'ha trobat cap compra. Esteu utilitzant el compte correcte?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_troubleshooting_msg">Si heu comprat alguna cosa recentment, és possible que el Google Play trigui una estona a sincronitzar-se.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Torneu-ho a provar en uns minuts si la vostra compra no apareix.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Assegureu-vos d\'haver iniciat la sessió amb el mateix compte de Google que heu utilitzat per a la compra.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_webinstall_hint">Diversos comptes poden confondre el Google Play. Si instal·les l\'aplicació a través del lloc web de Google Play, es força l\'associació amb un compte específic.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Ja has comprat Pro?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Sembla que ja vas actualitzar a Pro en aquest dispositiu abans. Restaura la teva compra per tornar-la a desbloquejar.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Compra restaurada.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">L\'estat sembla incorrecte?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Si tens una actualització que no es mostra aquí, restaura la teva compra.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Tens CAPod Pro!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Desbloquejat per la teva subscripció. Gràcies per donar suport a CAPod!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Desbloquejat per la teva compra única. Gràcies per donar suport a CAPod!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_title">Subscripció anual</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">La teva subscripció està activa i configurada per renovar-se. La facturació la gestiona Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">La teva subscripció està activa, però no configurada per renovar-se. Pro seguirà disponible fins que acabi el període actual.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Compra única</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Teva per sempre. Sense renovacions ni caducitat.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Tens la compra única, però la teva subscripció encara està configurada per renovar-se. Cancel·la-la a Google Play per evitar pagar dues vegades.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Gestiona la subscripció</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Canvia a la compra única</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Disponible quan la teva subscripció ja no estigui configurada per renovar-se. Cancel·la-la a Google Play per canviar.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Aquesta és una compra separada: no cancel·la ni reemborsa la teva subscripció. Fes servir el mateix compte de Google.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">La subscripció encara està activa</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">La teva subscripció encara està configurada per renovar-se. Cancel·la-la primer a Google Play i després canvia a la compra única. Acabes de cancel·lar-la? Dona un moment a Google Play i torna-ho a provar.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_title">Ha fallat la comprovació de la subscripció</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">No s\'ha pogut comprovar l\'estat de la teva subscripció amb Google Play. Per evitar una compra duplicada, torna-ho a provar d\'aquí a un moment.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Confirmant la teva compra</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Google Play encara no ha confirmat la teva compra. Pro segueix actiu: no cal fer res.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Fa temps que Google Play no confirma la teva compra. Pro segueix actiu. Assegura\'t que tens connexió i has iniciat sessió amb el compte de Google que vas fer servir per a la compra, i després prova de restaurar-la.</string>
</resources>
