<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error">Os serviços do Google Play estão indisponíveis.</string>
    <string name="upgrades_no_purchases_found_check_account">Nenhuma compra encontrada. Está a usar a conta correta?</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Erro do Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Ocorreu um erro no Google Play. Tente novamente mais tarde ou reinicie o telemóvel.\n\nErro: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_label">Erro de faturação do Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_description">Ocorreu um erro ao solicitar os detalhes da sua compra ao Google Play. Limpe a cache do Google Play e reinicie o telemóvel.\n\nErro %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_label">Já compraste?</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_description">O Google Play indica que já possuis esta atualização, mas não foi possível restaurá-la. Certifica-te de que estás a usar a conta Google com que efetuaste a compra. A sincronização da Play Store pode demorar algum tempo — tenta reiniciar, limpar a cache do Google Play ou simplesmente aguardar.</string>
    <string name="upgrade_restore_action">Restaurar compra</string>
    <string name="upgrade_badge_label">Pro</string>
    <string name="upgrade_preamble">O CAPod é desenvolvido por uma única pessoa. A atualização desbloqueia funcionalidades extra e ajuda a manter a aplicação viva.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description">As mesmas funcionalidades, preços diferentes. A subscrição inclui um período de avaliação gratuito e pode ser cancelada a qualquer momento.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description_no_trial">As mesmas funcionalidades, preços diferentes. A subscrição pode ser cancelada a qualquer momento.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Iniciar período de avaliação gratuito</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Subscrever anualmente</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action_hint">%s/ano</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Comprar uma vez</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action_hint">Compra única: %s</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Restaurar compra</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_message">Nenhuma compra encontrada. Está a usar a conta correta?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_troubleshooting_msg">Se compraste recentemente, o Google Play pode demorar algum tempo a sincronizar.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Tenta novamente dentro de alguns minutos se a tua compra não aparecer.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Certifica-te de que tens sessão iniciada com a mesma conta Google utilizada na compra.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_webinstall_hint">Várias contas podem confundir o Google Play. Instalar a aplicação através do site do Google Play força a associação a uma conta específica.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Já compraste o Pro?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Parece que já atualizaste para o Pro neste dispositivo antes. Restaura a tua compra para o desbloquear novamente.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Compra restaurada.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">O estado parece errado?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Se possuis uma atualização que não é apresentada aqui, restaura a tua compra.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Tens o CAPod Pro!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Desbloqueado pela tua subscrição. Obrigado por apoiares o CAPod!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Desbloqueado pela tua compra única. Obrigado por apoiares o CAPod!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_title">Subscrição anual</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">A tua subscrição está ativa e configurada para renovar. A faturação é gerida pelo Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">A tua subscrição está ativa, mas não está configurada para renovar. O Pro mantém-se disponível até ao final do período atual.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Compra única</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Teu para sempre. Sem renovações, sem expiração.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Possuis a compra única, mas a tua subscrição ainda está configurada para renovar. Cancela-a no Google Play para evitares pagar duas vezes.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Gerir subscrição</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Mudar para a compra única</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Disponível assim que a tua subscrição deixar de estar configurada para renovar. Cancela-a no Google Play para mudares.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Esta é uma compra separada — não cancela nem reembolsa a tua subscrição. Utiliza a mesma conta Google.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Subscrição ainda ativa</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">A tua subscrição ainda está configurada para renovar. Cancela-a primeiro no Google Play e depois muda para a compra única. Acabaste de cancelar? Dá um momento ao Google Play e tenta novamente.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_title">Falha ao verificar a subscrição</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Não foi possível verificar o estado da tua subscrição com o Google Play. Para evitar uma compra duplicada, tenta novamente dentro de momentos.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">A confirmar a tua compra</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">O Google Play ainda não confirmou a tua compra. O Pro continua ativo — não é necessária qualquer ação.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">O Google Play não confirma a tua compra há algum tempo. O Pro continua ativo. Certifica-te de que estás online e com sessão iniciada com a conta Google utilizada na compra e, em seguida, tenta restaurar.</string>
    <string name="settings_upgrade_status_label">CAPod Pro</string>
    <string name="settings_upgrade_status_description">O estado da tua atualização e compra.</string>
</resources>
