<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error">Google Play-tjenester er utilgjengelige.</string>
    <string name="upgrades_no_purchases_found_check_account">Ingen kjøp funnet. Bruker du riktig konto?</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Google Play-feil</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Det oppstod en feil i Google Play. Prøv igjen senere eller start telefonen på nytt.\n\nFeil: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_label">Google Play-faktureringsfeil</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_description">Det oppstod en feil da Google Play ble spurt om kjøpsdetaljene dine. Tøm Google Play-hurtigbufferen og start telefonen på nytt.\n\nFeil %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_label">Allerede kjøpt?</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_description">Google Play rapporterer at du allerede eier denne oppgraderingen, men den kunne ikke gjenopprettes. Sørg for at du bruker Google-kontoen du kjøpte med. Synkronisering med Play Store kan ta tid — prøv å starte på nytt, tømme Google Play-hurtigbufferen eller bare vente.</string>
    <string name="upgrade_restore_action">Gjenopprett kjøp</string>
    <string name="upgrade_badge_label">Pro</string>
    <string name="upgrade_preamble">CAPod er utviklet av én person. Oppgradering låser opp ekstra funksjoner og hjelper med å holde appen i live.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description">Samme funksjoner, ulik prising. Abonnementet inkluderer en gratis prøveperiode og kan kanselleres når som helst.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description_no_trial">Samme funksjoner, ulik prising. Abonnementet kan kanselleres når som helst.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Start gratis prøveperiode</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Abonner årlig</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action_hint">%s/år</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Kjøp én gang</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action_hint">Engangskjøp: %s</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Gjenopprett kjøp</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_message">Ingen kjøp funnet. Bruker du riktig konto?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_troubleshooting_msg">Hvis du nylig har kjøpt, kan det ta litt tid før Google Play synkroniserer.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Prøv igjen om noen minutter hvis kjøpet ditt ikke vises.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Sørg for at du er logget inn med den samme Google-kontoen som ble brukt til kjøpet.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_webinstall_hint">Flere kontoer kan forvirre Google Play. Å installere appen via Google Play-nettsiden tvinger frem tilknytning til en bestemt konto.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Allerede kjøpt Pro?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Det ser ut til at du har oppgradert til Pro på denne enheten tidligere. Gjenopprett kjøpet ditt for å låse det opp igjen.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Kjøp gjenopprettet.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">Ser statusen feil ut?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Hvis du eier en oppgradering som ikke vises her, kan du gjenopprette kjøpet ditt.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Du har CAPod Pro!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Låst opp av abonnementet ditt. Takk for at du støtter CAPod!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Låst opp av engangskjøpet ditt. Takk for at du støtter CAPod!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_title">Årlig abonnement</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Abonnementet ditt er aktivt og satt til å fornyes. Fakturering håndteres av Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Abonnementet ditt er aktivt, men ikke satt til å fornyes. Pro forblir tilgjengelig til inneværende periode utløper.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Engangskjøp</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Ditt for alltid. Ingen fornyelser, ingen utløp.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Du eier engangskjøpet, men abonnementet ditt er fortsatt satt til å fornyes. Kanseller det i Google Play for å unngå å betale to ganger.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Administrer abonnement</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Bytt til engangskjøp</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Tilgjengelig når abonnementet ditt ikke lenger er satt til å fornyes. Kanseller det i Google Play for å bytte.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Dette er et separat kjøp — det kansellerer eller refunderer ikke abonnementet ditt. Bruk samme Google-konto.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Abonnementet er fortsatt aktivt</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Abonnementet ditt er fortsatt satt til å fornyes. Kanseller det i Google Play først, og bytt deretter til engangskjøpet. Nettopp kansellert? Gi Google Play litt tid og prøv igjen.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_title">Kontroll av abonnement mislyktes</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Kunne ikke kontrollere abonnementsstatusen din med Google Play. For å unngå et dobbelt kjøp, prøv igjen om litt.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Bekrefter kjøpet ditt</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Google Play har ikke bekreftet kjøpet ditt ennå. Pro er fortsatt aktivt — ingen handling nødvendig.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Google Play har ikke bekreftet kjøpet ditt på en stund. Pro er fortsatt aktivt. Sørg for at du er tilkoblet internett og logget inn med Google-kontoen som ble brukt til kjøpet, og prøv deretter å gjenopprette.</string>
</resources>
