<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error">De Google Play-diensten zijn niet beschikbaar.</string>
    <string name="upgrades_no_purchases_found_check_account">Geen aankopen gevonden. Gebruik je de juiste rekening?</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Google Play Fout</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Er is een fout opgetreden in Google Play. Probeer het later opnieuw of start je telefoon opnieuw op.\n\nFout: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_label">Google Play Factureringsfout</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_description">Er is een fout opgetreden bij het opvragen van je aankoopgegevens bij Google Play. Wis de cache van Google Play en start je telefoon opnieuw op.\n\nFout %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_label">Reeds gekocht?</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_description">Google Play meldt dat je deze upgrade al bezit, maar deze kon niet worden hersteld. Zorg ervoor dat je het Google-account gebruikt waarmee je hebt gekocht. Synchronisatie van de Play Store kan tijd kosten — probeer opnieuw op te starten, de cache van Google Play te wissen of gewoon te wachten.</string>
    <string name="upgrade_restore_action">Herstel aankoop</string>
    <string name="upgrade_badge_label">Pro</string>
    <string name="upgrade_preamble">CAPod wordt ontwikkeld door één persoon. Upgraden ontgrendelt extra functies en helpt de app in leven te houden.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description">Dezelfde functies, verschillende prijzen. Het abonnement bevat een gratis proefperiode en kan op elk moment worden opgezegd.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description_no_trial">Dezelfde functies, andere prijzen. Het abonnement kan op elk moment worden opgezegd.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Start gratis proefperiode</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Jaarlijks abonneren</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action_hint">%s/jaar</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Eenmalig kopen</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action_hint">Eenmalige aankoop: %s</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Herstel aankoop</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_message">Geen aankopen gevonden. Gebruikt je wel het juiste account?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_troubleshooting_msg">Als je de app onlangs hebt gekocht, kan het even duren voordat Google Play de gegevens synchroniseert.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Probeer het over een paar minuten opnieuw als je aankoop niet verschijnt.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Zorg ervoor dat je bent aangemeld met hetzelfde Google-account dat is gebruikt voor de aankoop.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_webinstall_hint">Meerdere accounts kunnen Google Play in verwarring brengen. Door de app via de website van Google Play te installeren, wordt de koppeling met een specifiek account afgedwongen.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Al Pro gekocht?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Het lijkt erop dat je eerder op dit apparaat naar Pro bent geüpgraded. Herstel je aankoop om het opnieuw te ontgrendelen.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Aankoop hersteld.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">Klopt de status niet?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Als je een upgrade bezit die hier niet wordt weergegeven, herstel dan je aankoop.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Je hebt CAPod Pro!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Ontgrendeld door je abonnement. Bedankt voor het steunen van CAPod!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Ontgrendeld door je eenmalige aankoop. Bedankt voor het steunen van CAPod!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_title">Jaarlijks abonnement</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Je abonnement is actief en wordt automatisch verlengd. De facturering wordt beheerd door Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Je abonnement is actief, maar wordt niet verlengd. Pro blijft beschikbaar tot het einde van de huidige periode.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Eenmalige aankoop</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Voor altijd van jou. Geen verlengingen, geen verlooptermijn.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Je bezit de eenmalige aankoop, maar je abonnement wordt nog steeds verlengd. Zeg het op in Google Play om te voorkomen dat je twee keer betaalt.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Abonnement beheren</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Overstappen naar de eenmalige aankoop</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Beschikbaar zodra je abonnement niet meer wordt verlengd. Zeg het op in Google Play om over te stappen.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Dit is een aparte aankoop — deze annuleert of restitueert je abonnement niet. Gebruik hetzelfde Google-account.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Abonnement nog actief</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Je abonnement wordt nog steeds verlengd. Zeg het eerst op in Google Play en stap daarna over naar de eenmalige aankoop. Net opgezegd? Geef Google Play even de tijd en probeer het opnieuw.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_title">Controle van abonnement mislukt</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Kon je abonnementsstatus niet controleren bij Google Play. Probeer het straks opnieuw om een dubbele aankoop te voorkomen.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Je aankoop wordt bevestigd</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Google Play heeft je aankoop nog niet bevestigd. Pro is nog steeds actief — geen actie nodig.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Google Play heeft je aankoop al een tijdje niet bevestigd. Pro is nog steeds actief. Zorg ervoor dat je online bent en bent ingelogd met het Google-account waarmee je hebt gekocht, en probeer dan te herstellen.</string>
    <string name="settings_upgrade_status_label">CAPod Pro</string>
    <string name="settings_upgrade_status_description">Je upgrade- en aankoopstatus.</string>
</resources>
