<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error">Os serviços do Google Play não estão disponíveis.</string>
    <string name="upgrades_no_purchases_found_check_account">Nenhuma compra encontrada. Você está usando a conta certa?</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Erro do Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Houve um erro no Google Play. Por favor, tente novamente mais tarde ou reinicie seu telefone.\n\nError: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_label">Erro de faturamento do Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_description">Houve um erro ao solicitar ao Google Play os seus detalhes de compra. Limpe o cache do Google Play e reinicie o seu telefone. \n\nError %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_label">Já comprou?</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_description">O Google Play informa que você já possui este upgrade, mas ele não pôde ser restaurado. Verifique se você está usando a conta Google com a qual fez a compra. A sincronização da Play Store pode levar algum tempo — tente reiniciar, limpar o cache do Google Play ou simplesmente aguardar.</string>
    <string name="upgrade_restore_action">Restaurar a compra</string>
    <string name="upgrade_badge_label">Pro</string>
    <string name="upgrade_preamble">O CAPod é desenvolvido por uma única pessoa. Fazer o upgrade desbloqueia recursos extras e ajuda a manter o aplicativo vivo.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description">Os mesmos recursos, preços diferentes. A assinatura inclui um teste gratuito e pode ser cancelada a qualquer momento.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description_no_trial">Os mesmos recursos, preços diferentes. A assinatura pode ser cancelada a qualquer momento.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Iniciar teste gratuito</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Assinar anualmente</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action_hint">%s/ano</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Comprar uma vez</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action_hint">Compra única: %s</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Restaurar a compra</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_message">Nenhuma compra encontrada. Você está usando a conta certa?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_troubleshooting_msg">Se você comprou recentemente, pode levar um tempo até o Google Play sincronizar.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Tente novamente em alguns minutos se sua compra não aparecer.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Verifique se você está conectado com a mesma conta Google usada na compra.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_webinstall_hint">Várias contas podem confundir o Google Play. Instalar o aplicativo pelo site do Google Play força a associação a uma conta específica.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Já comprou o Pro?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Parece que você já fez o upgrade para o Pro neste dispositivo antes. Restaure sua compra para desbloqueá-lo novamente.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Compra restaurada.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">O status parece errado?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Se você possui um upgrade que não aparece aqui, restaure sua compra.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Você tem o CAPod Pro!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Desbloqueado pela sua assinatura. Obrigado por apoiar o CAPod!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Desbloqueado pela sua compra única. Obrigado por apoiar o CAPod!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_title">Assinatura anual</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Sua assinatura está ativa e configurada para renovar. A cobrança é gerenciada pelo Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Sua assinatura está ativa, mas não está configurada para renovar. O Pro continua disponível até o fim do período atual.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Compra de uma só vez</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Seu para sempre. Sem renovações, sem validade.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Você possui a compra única, mas sua assinatura ainda está configurada para renovar. Cancele-a no Google Play para evitar pagar duas vezes.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Gerenciar assinatura</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Mudar para a compra única</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Disponível assim que sua assinatura não estiver mais configurada para renovar. Cancele-a no Google Play para mudar.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Esta é uma compra separada — ela não cancela nem reembolsa sua assinatura. Use a mesma conta Google.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Assinatura ainda ativa</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Sua assinatura ainda está configurada para renovar. Cancele-a primeiro no Google Play e depois mude para a compra única. Acabou de cancelar? Dê um tempo ao Google Play e tente novamente.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_title">Falha ao verificar a assinatura</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Não foi possível verificar o status da sua assinatura com o Google Play. Para evitar uma compra duplicada, tente novamente em instantes.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Confirmando sua compra</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">O Google Play ainda não confirmou sua compra. O Pro continua ativo — nenhuma ação necessária.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">O Google Play não confirma sua compra há um tempo. O Pro continua ativo. Verifique se você está online e conectado com a conta Google usada na compra, depois tente restaurar.</string>
</resources>
