<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error">Layanan Google Play tidak tersedia.</string>
    <string name="upgrades_no_purchases_found_check_account">Tidak ada pembelian yang ditemukan. Apakah Anda menggunakan akun yang benar?</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Kesalahan Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Terjadi kesalahan di Google Play. Silakan coba lagi nanti atau mulai ulang ponsel Anda.\n\nKesalahan: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_label">Kesalahan Penagihan Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_description">Terjadi kesalahan saat meminta detail pembelian Anda dari Google Play. Hapus cache Google Play dan mulai ulang ponsel Anda.\n\nKesalahan %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_label">Sudah membeli?</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_description">Google Play melaporkan bahwa Anda sudah memiliki peningkatan ini, tetapi tidak dapat dipulihkan. Pastikan Anda menggunakan akun Google yang sama dengan yang digunakan untuk membeli. Sinkronisasi Play Store mungkin memerlukan waktu — coba mulai ulang perangkat, hapus cache Google Play, atau tunggu sebentar.</string>
    <string name="upgrade_restore_action">Pulihkan pembelian</string>
    <string name="upgrade_badge_label">Pro</string>
    <string name="upgrade_preamble">CAPod dikembangkan oleh satu orang. Melakukan peningkatan membuka fitur tambahan dan membantu menjaga aplikasi ini tetap ada.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description">Fitur yang sama, harga yang berbeda. Langganan ini mencakup masa uji coba gratis dan dapat dibatalkan kapan saja.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description_no_trial">Fitur yang sama, harga yang berbeda. Langganan dapat dibatalkan kapan saja.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Mulai coba gratis</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Berlangganan tahunan</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action_hint">%s/tahun</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Beli sekali</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action_hint">Sekali bayar: %s</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Pulihkan pembelian</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_message">Tidak ada pembelian yang ditemukan. Apakah Anda menggunakan akun yang benar?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_troubleshooting_msg">Jika Anda baru saja membeli, mungkin perlu waktu sebentar agar Google Play tersinkronisasi.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Coba lagi dalam beberapa menit jika pembelian Anda tidak muncul.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Pastikan Anda masuk dengan akun Google yang sama seperti yang digunakan untuk pembelian.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_webinstall_hint">Beberapa akun dapat membingungkan Google Play. Memasang aplikasi melalui situs web Google Play memaksa penghubungan dengan akun tertentu.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Sudah membeli Pro?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Sepertinya Anda pernah meningkatkan ke Pro di perangkat ini sebelumnya. Pulihkan pembelian Anda untuk membukanya kembali.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Pembelian dipulihkan.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">Status terlihat salah?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Jika Anda memiliki peningkatan yang tidak ditampilkan di sini, pulihkan pembelian Anda.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Anda memiliki CAPod Pro!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Dibuka oleh langganan Anda. Terima kasih karena telah mendukung CAPod!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Dibuka oleh sekali bayar Anda. Terima kasih karena telah mendukung CAPod!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_title">Langganan tahunan</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Langganan Anda aktif dan diatur untuk diperpanjang. Penagihan dikelola oleh Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Langganan Anda aktif, tetapi tidak diatur untuk diperpanjang. Pro akan tetap tersedia hingga periode saat ini berakhir.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Sekali bayar</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Milik Anda selamanya. Tanpa perpanjangan, tanpa kedaluwarsa.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Anda memiliki sekali bayar, tetapi langganan Anda masih diatur untuk diperpanjang. Batalkan di Google Play untuk menghindari pembayaran dua kali.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Kelola langganan</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Beralih ke sekali bayar</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Tersedia setelah langganan Anda tidak lagi diatur untuk diperpanjang. Batalkan di Google Play untuk beralih.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Ini adalah pembelian terpisah — tidak membatalkan atau mengembalikan dana langganan Anda. Gunakan akun Google yang sama.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Langganan masih aktif</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Langganan Anda masih diatur untuk diperpanjang. Batalkan dulu di Google Play, lalu beralih ke sekali bayar. Baru saja membatalkan? Beri waktu sebentar untuk Google Play lalu coba lagi.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_title">Pemeriksaan langganan gagal</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Tidak dapat memeriksa status langganan Anda dengan Google Play. Untuk menghindari pembelian ganda, coba lagi sebentar lagi.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Mengonfirmasi pembelian Anda</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Google Play belum mengonfirmasi pembelian Anda. Pro masih aktif — tidak perlu tindakan apa pun.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Google Play belum mengonfirmasi pembelian Anda untuk beberapa waktu. Pro masih aktif. Pastikan Anda daring dan masuk dengan akun Google yang digunakan untuk pembelian, lalu coba pulihkan.</string>
    <string name="settings_upgrade_status_label">CAPod Pro</string>
    <string name="settings_upgrade_status_description">Status peningkatan dan pembelian Anda.</string>
</resources>
