<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error">Služby Google Play nie sú k dispozícii.</string>
    <string name="upgrades_no_purchases_found_check_account">Nenašli sa žiadne nákupy. Používate správny účet?</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Chyba Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">V službe Google Play sa vyskytla chyba. Skúste to prosím neskôr alebo reštartujte telefón.\n\nChyba: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_label">Chyba fakturácie Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_description">Pri získavaní podrobností o vašom nákupe z Google Play sa vyskytla chyba. Vymažte vyrovnávaciu pamäť Google Play a reštartujte telefón.\n\nChyba %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_label">Už ste si kúpili?</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_description">Google Play hlási, že tento upgrade už vlastníte, no nepodarilo sa ho obnoviť. Uistite sa, že používate rovnaký účet Google, s ktorým ste nákup uskutočnili. Synchronizácia Play Store môže chvíľu trvať — skúste reštartovať zariadenie, vymazať vyrovnávaciu pamäť Google Play alebo jednoducho počkať.</string>
    <string name="upgrade_restore_action">Obnoviť nákup</string>
    <string name="upgrade_badge_label">Pro</string>
    <string name="upgrade_preamble">CAPod vyvíja jedna osoba. Upgradom odomknete ďalšie funkcie a pomôžete udržať aplikáciu nažive.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description">Rovnaké funkcie, odlišná cena. Predplatné zahŕňa bezplatnú skúšobnú verziu a možno ho kedykoľvek zrušiť.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description_no_trial">Rovnaké funkcie, odlišná cena. Predplatné možno kedykoľvek zrušiť.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Vyskúšajte zadarmo</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Predplatiť ročne</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action_hint">%s/rok</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Kúpiť jednorazovo</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action_hint">Jednorazový nákup: %s</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Obnoviť nákup</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_message">Nenašli sa žiadne nákupy. Používate správny účet?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_troubleshooting_msg">Ak ste si nedávno niečo kúpili, synchronizácia v službe Google Play môže chvíľu trvať.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Ak sa váš nákup nezobrazí, skúste to o niekoľko minút znova.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Uistite sa, že ste prihlásení s rovnakým účtom Google, ktorý ste použili pri nákupe.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_webinstall_hint">Viacero účtov môže Google Play zmiasť. Inštalácia aplikácie cez webovú stránku Google Play vynúti priradenie ku konkrétnemu účtu.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Už ste si kúpili Pro?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Vyzerá to, že ste si na tomto zariadení už predtým upgradovali na Pro. Obnovte svoj nákup, aby ste ho znova odomkli.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Nákup obnovený.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">Stav sa zdá nesprávny?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Ak vlastníte upgrade, ktorý sa tu nezobrazuje, obnovte svoj nákup.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Máte CAPod Pro!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Odomknuté vaším predplatným. Ďakujeme, že podporujete CAPod!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Odomknuté vaším jednorazovým nákupom. Ďakujeme, že podporujete CAPod!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_title">Ročné predplatné</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Vaše predplatné je aktívne a nastavené na obnovenie. Platby spravuje Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Vaše predplatné je aktívne, ale nie je nastavené na obnovenie. Pro zostáva dostupné až do konca aktuálneho obdobia.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Jednorazový nákup</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Navždy vaše. Žiadne obnovovanie, žiadne vypršanie platnosti.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Vlastníte jednorazový nákup, no vaše predplatné je stále nastavené na obnovenie. Zrušte ho v Google Play, aby ste neplatili dvakrát.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Spravovať predplatné</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Prejsť na jednorazový nákup</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Dostupné, keď vaše predplatné už nebude nastavené na obnovenie. Ak chcete prejsť, zrušte ho v Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Toto je samostatný nákup — nezruší ani nevráti platbu za vaše predplatné. Použite rovnaký účet Google.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Predplatné je stále aktívne</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Vaše predplatné je stále nastavené na obnovenie. Najprv ho zrušte v Google Play a potom prejdite na jednorazový nákup. Práve ste ho zrušili? Dajte Google Play chvíľu čas a skúste to znova.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_title">Kontrola predplatného zlyhala</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Nepodarilo sa skontrolovať stav vášho predplatného v Google Play. Aby ste predišli dvojitému nákupu, skúste to o chvíľu znova.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Potvrdzujeme váš nákup</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Google Play zatiaľ nepotvrdil váš nákup. Pro je stále aktívne — nie je potrebná žiadna akcia.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Google Play už dlhšie nepotvrdil váš nákup. Pro je stále aktívne. Uistite sa, že ste online a prihlásení s účtom Google, ktorý ste použili pri nákupe, a potom skúste nákup obnoviť.</string>
    <string name="settings_upgrade_status_label">CAPod Pro</string>
    <string name="settings_upgrade_status_description">Stav vášho upgradu a nákupu.</string>
</resources>
