<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error">Los servicios de Google Play no están disponibles.</string>
    <string name="upgrades_no_purchases_found_check_account">No se encontraron compras. ¿Está usando la cuenta correcta?</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Error en la Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Se ha producido un error en la Google Play. Vuelve a intentarlo más tarde o reinicia tu teléfono.\n\nError: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_label">Error en el cobro en la Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_description">Se ha producido un error al solicitar a Google Play los detalles de tu compra. Borra la caché de Google Play y reinicia tu teléfono.\n\nError %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_label">¿Ya lo compraste?</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_description">Google Play indica que ya tienes esta mejora, pero no se pudo restaurar. Asegúrate de usar la cuenta de Google con la que la compraste. La sincronización de Play Store puede tardar: prueba a reiniciar, borrar la caché de Google Play o simplemente esperar.</string>
    <string name="upgrade_restore_action">Restaurar la compra</string>
    <string name="upgrade_badge_label">Pro</string>
    <string name="upgrade_preamble">CAPod lo desarrolla una sola persona. Mejorar a Pro desbloquea funciones adicionales y ayuda a mantener la aplicación viva.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description">Las mismas funciones, precios diferentes. La suscripción incluye una prueba gratuita y se puede cancelar en cualquier momento.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description_no_trial">Las mismas funciones, precios diferentes. La suscripción se puede cancelar en cualquier momento.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Iniciar el período de prueba gratuita</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Suscríbete anualmente</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action_hint">%s/año</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Comprar una vez</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action_hint">Compra única: %s</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Restaurar la compra</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_message">No se encontraron compras. ¿Está usando la cuenta correcta?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_troubleshooting_msg">Si has comprado recientemente, es posible que Google Play tarde un momento en sincronizarse.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Inténtalo de nuevo en unos minutos si tu compra no aparece.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Asegúrate de haber iniciado sesión con la misma cuenta de Google que usaste para la compra.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_webinstall_hint">Varias cuentas pueden confundir a Google Play. Instalar la aplicación a través del sitio web de Google Play obliga la asociación con una cuenta específica.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">¿Ya compraste Pro?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Parece que ya mejoraste a Pro en este dispositivo anteriormente. Restaura tu compra para desbloquearlo de nuevo.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Compra restaurada.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">¿El estado parece incorrecto?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Si tienes una mejora que no aparece aquí, restaura tu compra.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">¡Tienes CAPod Pro!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Desbloqueado por tu suscripción. ¡Gracias por apoyar a CAPod!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Desbloqueado por tu compra única. ¡Gracias por apoyar a CAPod!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_title">Suscripción anual</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Tu suscripción está activa y configurada para renovarse. Google Play gestiona la facturación.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Tu suscripción está activa, pero no está configurada para renovarse. Pro seguirá disponible hasta que finalice el periodo actual.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Compra única</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Tuyo para siempre. Sin renovaciones, sin caducidad.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Tienes la compra única, pero tu suscripción todavía está configurada para renovarse. Cancélala en Google Play para evitar pagar dos veces.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Gestionar suscripción</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Cambiar a la compra única</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Disponible cuando tu suscripción ya no esté configurada para renovarse. Cancélala en Google Play para cambiar.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Esta es una compra independiente: no cancela ni reembolsa tu suscripción. Usa la misma cuenta de Google.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">La suscripción sigue activa</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Tu suscripción todavía está configurada para renovarse. Cancélala primero en Google Play y luego cambia a la compra única. ¿Acabas de cancelarla? Dale un momento a Google Play e inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_title">Error al comprobar la suscripción</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">No se pudo comprobar el estado de tu suscripción con Google Play. Para evitar una compra duplicada, inténtalo de nuevo en un momento.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Confirmando tu compra</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Google Play todavía no ha confirmado tu compra. Pro sigue activo; no es necesario hacer nada.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Google Play no ha confirmado tu compra desde hace tiempo. Pro sigue activo. Asegúrate de estar conectado a internet y de haber iniciado sesión con la cuenta de Google usada para la compra, y prueba a restaurarla.</string>
    <string name="settings_upgrade_status_label">CAPod Pro</string>
    <string name="settings_upgrade_status_description">El estado de tu mejora y compra.</string>
</resources>
