<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error">Các dịch vụ của Google Play không khả dụng.</string>
    <string name="upgrades_no_purchases_found_check_account">Không tìm thấy giao dịch mua nào. Bạn có đang sử dụng đúng tài khoản không?</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Lỗi Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Đã xảy ra lỗi trong Google Play. Vui lòng thử lại sau hoặc khởi động lại điện thoại của bạn.\n\nLỗi: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_label">Lỗi thanh toán Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_description">Đã xảy ra lỗi khi yêu cầu Google Play cung cấp chi tiết giao dịch mua của bạn. Hãy xóa bộ nhớ đệm của Google Play và khởi động lại điện thoại của bạn.\n\nLỗi %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_label">Đã mua?</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_description">Google Play cho biết bạn đã sở hữu bản nâng cấp này, nhưng không thể khôi phục. Hãy đảm bảo bạn đang sử dụng đúng tài khoản Google mà bạn đã dùng để mua. Việc đồng bộ hóa Play Store có thể mất chút thời gian — hãy thử khởi động lại thiết bị, xóa bộ nhớ đệm của Google Play hoặc đơn giản là chờ đợi.</string>
    <string name="upgrade_restore_action">Khôi phục thanh toán</string>
    <string name="upgrade_badge_label">Pro</string>
    <string name="upgrade_preamble">CAPod được phát triển bởi một người duy nhất. Việc nâng cấp sẽ mở khóa thêm các tính năng và giúp duy trì ứng dụng.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description">Cùng tính năng, giá khác nhau. Gói đăng ký có bản dùng thử miễn phí và có thể hủy bất cứ lúc nào.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description_no_trial">Cùng tính năng, giá khác nhau. Gói đăng ký có thể hủy bất cứ lúc nào.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Bắt đầu dùng thử miễn phí</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Đăng ký theo năm</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action_hint">%s/năm</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Mua một lần</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action_hint">Mua một lần: %s</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Khôi phục thanh toán</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_message">Không tìm thấy giao dịch mua nào. Bạn có đang sử dụng đúng tài khoản không?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_troubleshooting_msg">Nếu bạn vừa mua gần đây, Google Play có thể cần một chút thời gian để đồng bộ.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Hãy thử lại sau vài phút nếu giao dịch mua của bạn không xuất hiện.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Hãy đảm bảo bạn đã đăng nhập bằng cùng tài khoản Google đã dùng để mua.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_webinstall_hint">Nhiều tài khoản có thể khiến Google Play nhầm lẫn. Cài đặt ứng dụng thông qua trang web Google Play sẽ buộc liên kết với một tài khoản cụ thể.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Đã mua Pro rồi?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Có vẻ như bạn đã từng nâng cấp lên Pro trên thiết bị này. Hãy khôi phục giao dịch mua để mở khóa lại.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Đã khôi phục giao dịch mua.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">Trạng thái có vẻ không đúng?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Nếu bạn sở hữu một bản nâng cấp không hiển thị ở đây, hãy khôi phục giao dịch mua.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Bạn đã có CAPod Pro!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Được mở khóa bởi gói đăng ký của bạn. Cảm ơn bạn đã ủng hộ CAPod!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Được mở khóa bởi giao dịch mua một lần của bạn. Cảm ơn bạn đã ủng hộ CAPod!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_title">Gói đăng ký hàng năm</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Gói đăng ký của bạn đang hoạt động và được đặt để gia hạn. Việc thanh toán do Google Play quản lý.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Gói đăng ký của bạn đang hoạt động, nhưng không được đặt để gia hạn. Pro vẫn khả dụng cho đến khi kỳ hạn hiện tại kết thúc.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Thanh toán một lần</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Của bạn mãi mãi. Không gia hạn, không hết hạn.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Bạn đã sở hữu giao dịch mua một lần, nhưng gói đăng ký của bạn vẫn được đặt để gia hạn. Hãy hủy gói đăng ký trong Google Play để tránh phải trả tiền hai lần.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Quản lý gói đăng ký</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Chuyển sang mua một lần</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Sẽ khả dụng khi gói đăng ký của bạn không còn được đặt để gia hạn. Hãy hủy gói đăng ký trong Google Play để chuyển đổi.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Đây là một giao dịch mua riêng biệt — không hủy hoặc hoàn tiền gói đăng ký của bạn. Hãy sử dụng cùng tài khoản Google.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Gói đăng ký vẫn đang hoạt động</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Gói đăng ký của bạn vẫn được đặt để gia hạn. Hãy hủy gói đăng ký trong Google Play trước, sau đó chuyển sang mua một lần. Vừa mới hủy? Hãy chờ Google Play một chút rồi thử lại.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_title">Kiểm tra gói đăng ký thất bại</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Không thể kiểm tra trạng thái gói đăng ký của bạn với Google Play. Để tránh mua trùng, hãy thử lại sau một lát.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Đang xác nhận giao dịch mua của bạn</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Google Play chưa xác nhận giao dịch mua của bạn. Pro vẫn đang hoạt động — không cần thực hiện gì thêm.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Google Play đã một thời gian chưa xác nhận giao dịch mua của bạn. Pro vẫn đang hoạt động. Hãy đảm bảo bạn đang trực tuyến và đã đăng nhập bằng tài khoản Google đã dùng để mua, sau đó thử khôi phục.</string>
    <string name="settings_upgrade_status_label">CAPod Pro</string>
    <string name="settings_upgrade_status_description">Trạng thái nâng cấp và mua hàng của bạn.</string>
</resources>
