<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error">Услугите на Google Play не се достапни.</string>
    <string name="upgrades_no_purchases_found_check_account">Не се пронајдени купувања. Дали ја користите вистинската сметка?</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Грешка во Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Настана грешка во Google Play. Обидете се повторно подоцна или рестартирајте го телефонот.\n\nГрешка: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_label">Грешка при наплата на Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_description">Настана грешка при барање на деталите за вашата купувања од Google Play. Исчистете го кешот на Google Play и рестартирајте го телефонот.\n\nГрешка %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_label">Веќе купено?</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_description">Google Play пријавува дека веќе ја поседуваш оваа надградба, но не можеше да се врати. Провери дали го користиш истиот Google профил со кој си купил/а. Синхронизацијата со Play Store може да потрае — обиди се со рестартирање, бришење на кешот на Google Play или едноставно почекај.</string>
    <string name="upgrade_restore_action">Обнови купувачка</string>
    <string name="upgrade_badge_label">Pro</string>
    <string name="upgrade_preamble">CAPod е развиен од едно лице. Надградбата отклучува дополнителни функции и помага апликацијата да остане жива.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description">Исти функции, различни цени. Претплатата вклучува бесплатен пробен период и може да се откаже во секое време.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description_no_trial">Исти функции, различни цени. Претплатата може да се откаже во секое време.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Започни бесплатен пробен период</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Претплати се годишно</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action_hint">%s/годишно</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Купи еднаш</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action_hint">Еднократно купување: %s</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Обнови купувачка</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_message">Не се пронајдени купувања. Дали ја користите вистинската сметка?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_troubleshooting_msg">Ако неодамна купил/а, може да помине малку време додека Google Play се синхронизира.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Обиди повторно за неколку минути ако куповката не се појави.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Провери дали си најавен/а со истиот Google профил што беше користен за куповката.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_webinstall_hint">Повеќе профили можат да го збунат Google Play. Инсталирањето на апликацијата преку веб сајтот на Google Play го присилува поврзувањето со одреден профил.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Веќе го купи Pro?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Изгледа дека порано си надградил/а на Pro на овој уред. Врати ја куповката за да го отклучиш повторно.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Куповката е вратена.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">Статусот изгледа погрешно?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Ако поседуваш надградба што не е прикажана тука, врати ја куповката.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Го имаш CAPod Pro!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Отклучено од твојата претплата. Благодариме што го поддржуваш CAPod!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Отклучено од твојата еднократна куповка. Благодариме што го поддржуваш CAPod!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_title">Годишна претплата</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Твојата претплата е активна и поставена да се обновува. Наплатата ја управува Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Твојата претплата е активна, но не е поставена да се обновува. Pro останува достапен се до крајот на тековниот период.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Еднократна купувачка</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Твое засекогаш. Без обновувања, без истекување.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Ја поседуваш еднократната куповка, но твојата претплата сеуште е поставена да се обновува. Откажи ја во Google Play за да избегнеш двојно плаќање.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Управувај со претплатата</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Премини на еднократната куповка</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Достапно откако твојата претплата повеќе нема да биде поставена да се обновува. Откажи ја во Google Play за да преминеш.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Ова е одделна куповка — не ја откажува ниту ти ги враќа парите за претплатата. Користи го истиот Google профил.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Претплатата сеуште е активна</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Твојата претплата сеуште е поставена да се обновува. Прво откажи ја во Google Play, па потоа премини на еднократната куповка. Штотуку ја откажа? Дај и на Google Play малку време и обиди се повторно.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_title">Проверката на претплатата не успеа</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Не можеше да се провери статусот на твојата претплата со Google Play. За да избегнеш двојна куповка, обиди се повторно за момент.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Потврдување на твојата куповка</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Google Play сè уште не ја потврди твојата куповка. Pro е сè уште активен — не е потребно дејство.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Google Play веќе подолго време не ја потврдува твојата куповка. Pro е сè уште активен. Провери дали си на интернет и најавен/а со Google профилот користен за куповката, па обиди се да ја вратиш.</string>
    <string name="settings_upgrade_status_label">CAPod Pro</string>
    <string name="settings_upgrade_status_description">Статус на твојата надградба и купување.</string>
</resources>
