<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error">Google Play кызматтары жеткиликсиз.</string>
    <string name="upgrades_no_purchases_found_check_account">Эч кандай сатып алуулар табылган жок. Туура каттоо эсебин колдонуп жатасызбы?</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Google Play катасы</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Google Play\'де ката кетти. Кийинчерээк кайра аракет кылыңыз же телефонуңузду өчүрүп күйгүзүңүз.\n\nКата: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_label">Google Play төлөм катасы</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_result_error_description">Google Play\'ден сатып алуу маалыматын сурап жатканда ката кетти. Google Play кэшин тазалаңыз жана телефонуңузду өчүрүп күйгүзүңүз.\n\nКата %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_label">Мурунтан эле сатып алгансызбы?</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_description">Google Play бул жаңыртууну мурунтан эле сатып алганыңызды билдирет, бирок аны калыбына келтирүү мүмкүн болбоду. Сатып алган Google каттоо эсебиңизди колдонуп жатканыңызды текшериңиз. Play Store синхрондоштуруусу убакытты талап кылышы мүмкүн — түзмөктү өчүрүп-күйгүзүп көрүңүз, Google Play кэшин тазалаңыз же жөн эле күтө туруңуз.</string>
    <string name="upgrade_restore_action">Сатып алууну калыбына келтирүү</string>
    <string name="upgrade_badge_label">Pro</string>
    <string name="upgrade_preamble">CAPod бир адам тарабынан иштелип чыгууда. Жаңыртуу кошумча мүмкүнчүлүктөрдү ачат жана колдонмонун иштешин колдоого жардам берет.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description">Бирдей мүмкүнчүлүктөр, ар кандай баа. Жазылууга акысыз сыноо мөөнөтү кирет жана каалаган убакытта жокко чыгарууга болот.</string>
    <string name="upgrade_screen_options_description_no_trial">Бирдей мүмкүнчүлүктөр, ар кандай баа. Жазылууну каалаган убакытта жокко чыгарууга болот.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Акысыз сыноону баштоо</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Жылдык жазылуу</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action_hint">%s/жыл</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Бир жолу сатып алуу</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action_hint">Бир жолку сатып алуу: %s</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Сатып алууну калыбына келтирүү</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_message">Эч кандай сатып алуулар табылган жок. Туура каттоо эсебин колдонуп жатасызбы?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_troubleshooting_msg">Эгер жакында сатып алган болсоңуз, Google Play синхрондошуу үчүн бир аз убакыт талап кылышы мүмкүн.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Сатып алууңуз көрүнбөсө, бир нече мүнөттөн кийин кайра аракет кылыңыз.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Сатып алуу үчүн колдонулган Google каттоо эсебиңиз менен кирип турганыңызды текшериңиз.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_webinstall_hint">Бир нече каттоо эсеби Google Play\'ди адаштырышы мүмкүн. Колдонмону Google Play веб-сайты аркылуу орнотуу аны белгилүү бир каттоо эсеби менен байланыштырууга мажбурлайт.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Pro\'ну мурунтан сатып алгансызбы?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Бул түзмөктө мурун Pro\'го жаңырткан окшойсуз. Аны кайра ачуу үчүн сатып алууңузду калыбына келтириңиз.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Сатып алуу калыбына келтирилди.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">Статус туура эмес көрүнөбү?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Эгер бул жерде көрсөтүлбөгөн жаңыртууга ээ болсоңуз, сатып алууңузду калыбына келтириңиз.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Сизде CAPod Pro бар!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Жазылууңуз аркылуу ачылды. CAPod\'ду колдогонуңуз үчүн рахмат!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Бир жолку сатып алууңуз аркылуу ачылды. CAPod\'ду колдогонуңуз үчүн рахмат!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_title">Жылдык жазылуу</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Жазылууңуз активдүү жана жаңылануучу кылып койулган. Төлөмдөрдү Google Play башкарат.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Жазылууңуз активдүү, бирок жаңылануучу кылып койулган эмес. Pro учурдагы мезгил бүткөнгө чейин жеткиликтүү бойдн калат.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Бир жолку сатып алуу</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Түбөлүккө сиздики. Жаңылануу жок, мөөнөтү бүтпөйт.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Сизде бир жолку сатып алуу бар, бирок жазылууңуз дагы эле жаңылануучу кылып койулган. Эки эсе төлөбөш үчүн аны Google Play\'де жокко чыгарыңыз.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Жазылууну башкаруу</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Бир жолку сатып алууга которулуу</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Жазылууңуз жаңылануучу болбой калгандан кийин жеткиликтүү болот. Которулуу үчүн аны Google Play\'де жокко чыгарыңыз.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Бул өзүнчө сатып алуу — ал жазылууңузду жокко чыгарбайт же акчаны кайтарбайт. Ошол эле Google каттоо эсебин колдонуңуз.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Жазылуу дагы эле активдүү</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Жазылууңуз дагы эле жаңылануучу кылып койулган. Адегенде аны Google Play\'де жокко чыгарыңыз, андан кийин бир жолку сатып алууга которулуңуз. Жаңы эле жокко чыгардыңызбы? Google Play\'ге бир аз убакыт бериңиз жана кайра аракет кылыңыз.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_title">Жазылууну текшерүү ишке ашкан жок</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Жазылуу статусуңузду Google Play менен текшерүү мүмкүн болбоду. Эки жолу сатып алуудан качуу үчүн бир аздан кийин кайра аракет кылыңыз.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Сатып алууңуз ырасталууда</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Google Play сатып алууңузду азырынча ырастаган жок. Pro дагы эле активдүү — эч нерсе кылуунун кереги жок.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Google Play сатып алууңузду бир далай убакыттан бери ырастаган жок. Pro дагы эле активдүү. Онлайн экениңизди жана сатып алуу үчүн колдонулган Google каттоо эсеби менен кирип турганыңызды текшериңиз, андан кийин калыбына келтирип көрүңүз.</string>
    <string name="settings_upgrade_status_label">CAPod Pro</string>
    <string name="settings_upgrade_status_description">Жаңыртуу жана сатып алуу статусуңуз.</string>
</resources>
